能 B-COM_T4
源 I-COM_T4
化 I-COM_T4
工 I-COM_T4
主 O
要 O
包 O
括 O
煤 B-COM_T4
炭 I-COM_T4
、 O
石 B-COM_T4
油 I-COM_T4
、 O
天 B-COM_T4
然 I-COM_T4
气 I-COM_T4
、 O
水 B-COM_T4
电 I-COM_T4
、 O
核 B-COM_T4
电 I-COM_T4
、 O
化 B-COM_T4
工 I-COM_T4
产 I-COM_T4
品 I-COM_T4
（ O
如 O
原 B-COM_T4
油 I-COM_T4
、 O
丙 B-COM_T4
烷 I-COM_T4
、 O
天 B-COM_T4
然 I-COM_T4
橡 I-COM_T4
胶 I-COM_T4
等 O
） O
。 O

金 B-COM_T3
属 I-COM_T3
矿 I-COM_T3
产 I-COM_T3
主 O
要 O
包 O
括 O
钢 B-COM_T3
铁 I-COM_T3
、 O
铜 B-COM_T3
、 O
铝 B-COM_T3
、 O
铅 B-COM_T3
、 O
水 B-COM_T3
泥 I-COM_T3
等 O
。 O

按 O
交 B-COM
易 I-COM
品 I-COM
种 I-COM
划 O
分 O
的 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
具 O
体 O
到 O
所 O
涉 O
及 O
的 O
行 O
业 O
， O
已 O
涵 O
盖 O
能 B-COM_T4
源 I-COM_T4
、 O
化 B-COM_T4
工 I-COM_T4
、 O
农 B-COM_T1
业 I-COM_T1
、 O
林 B-COM_T1
业 I-COM_T1
、 O
牧 B-COM_T1
业 I-COM_T1
、 O
渔 B-COM_T1
业 I-COM_T1
、 O
金 B-COM_T3
属 I-COM_T3
、 O
矿 B-COM_T3
产 I-COM_T3
、 O
纺 B-COM_T4
织 I-COM_T4
、 O
酒 B-COM_T4
类 I-COM_T4
、 O
医 B-COM_T4
药 I-COM_T4
等 O
2 O
0 O
余 O
个 O
行 O
业 O
， O
共 O
计 O
1 O
0 O
2 O
1 O
家 O
。 O

其 O
中 O
， O
农 B-COM_T1
产 I-COM_T1
品 I-COM_T1
类 O
市 O
场 O
2 O
9 O
6 O
家 O
、 O
金 B-COM_T3
属 I-COM_T3
类 O
（ O
含 O
黑 O
色 O
、 O
有 O
色 O
、 O
稀 O
贵 O
等 O
） O
市 O
场 O
1 O
9 O
8 O
家 O
、 O
化 O
工 O
类 O
（ O
含 O
化 B-COM_T4
纤 I-COM_T4
、 O
纺 B-COM_T4
织 I-COM_T4
等 O
） O
市 O
场 O
1 O
0 O
0 O
家 O
、 O
能 O
源 O
类 O
（ O
含 O
石 B-COM_T4
油 I-COM_T4
、 O
成 B-COM_T4
品 I-COM_T4
油 I-COM_T4
、 O
煤 B-COM_T4
炭 I-COM_T4
、 O
天 B-COM_T4
然 I-COM_T4
气 I-COM_T4
等 O
） O
市 O
场 O
6 O
0 O
家 O
、 O
畜 O
禽 O
产 O
品 O
类 O
（ O
含 O
肉 B-COM_T1
类 I-COM_T1
、 O
禽 B-COM_T1
蛋 B-COM_T1
等 O
） O
市 O
场 O
3 O
1 O
家 O
、 O
酒 B-COM_T1
类 I-COM_T1
产 O
品 O
市 O
场 O
3 O
0 O
家 O
、 O
林 B-COM_T1
木 I-COM_T1
产 O
品 O
类 O
（ O
含 O
木 B-COM_T1
材 I-COM_T1
、 O
纸 B-COM_T1
浆 I-COM_T1
等 O
） O
市 O
场 O
2 O
9 O
家 O
、 O
渔 B-COM_T1
产 I-COM_T1
品 I-COM_T1
类 O
市 O
场 O
1 O
6 O
家 O
、 O
矿 B-COM_T3
产 I-COM_T3
品 I-COM_T3
市 O
场 O
2 O
7 O
家 O
、 O
综 O
合 O
类 O
市 O
场 O
1 O
4 O
0 O
家 O
、 O
其 O
他 O
类 O
市 O
场 O
（ O
废 O
旧 O
、 O
易 O
货 O
、 O
再 O
生 O
资 O
源 O
等 O
） O
9 O
4 O
家 O
。 O

从 O
行 O
业 O
分 O
布 O
看 O
， O
农 B-COM_T1
产 I-COM_T1
品 I-COM_T1
类 O
市 O
场 O
继 O
续 O
保 O
持 O
龙 O
头 O
地 O
位 O
， O
约 O
占 O
全 O
国 O
市 O
场 O
总 O
量 O
的 O
2 O
9 O
% O
， O
其 O
次 O
为 O
金 B-COM_T3
属 I-COM_T3
类 I-COM_T3
市 O
场 O
， O
约 O
占 O
1 O
9 O
. O
4 O
% O
。 O

大 B-COM
宗 I-COM
商 I-COM
品 I-COM
电 O
子 O
商 O
务 O
在 O
各 O
领 O
域 O
与 O
行 O
业 O
的 O
普 O
及 O
和 O
应 O
用 O
更 O
加 O
广 O
泛 O
， O
能 B-COM_T4
源 I-COM_T4
类 I-COM_T4
、 O
畜 B-COM_T1
禽 I-COM_T1
类 I-COM_T1
、 O
矿 B-COM_T3
产 I-COM_T3
品 I-COM_T3
类 I-COM_T3
和 O
综 O
合 O
类 O
市 O
场 O
的 O
数 O
量 O
有 O
较 O
大 O
增 O
长 O
。 O

此 O
外 O
， O
因 O
行 O
业 O
竞 O
争 O
加 O
剧 O
和 O
市 O
场 O
清 O
理 O
整 O
顿 O
等 O
原 O
因 O
， O
处 O
于 O
停 O
业 O
或 O
暂 O
停 O
交 O
易 O
状 O
态 O
的 O
市 O
场 O
数 O
量 O
亦 O
有 O
所 O
增 O
加 O
， O
尤 O
以 O
稀 B-COM_T5
贵 I-COM_T5
金 I-COM_T5
属 I-COM_T5
市 O
场 O
和 O
农 B-COM_T1
产 I-COM_T1
品 I-COM_T1
市 O
场 O
居 O
多 O
。 O

除 O
了 O
以 O
上 O
分 O
析 O
的 O
传 O
统 O
的 O
目 O
标 O
市 O
场 O
外 O
， O
近 B-TIME
年 I-TIME
来 I-TIME
随 O
着 O
国 O
家 O
对 O
环 O
境 O
问 O
题 O
的 O
日 O
益 O
重 O
视 O
， O
以 O
及 O
大 O
数 O
据 O
时 O
代 O
的 O
到 O
来 O
， O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
目 O
标 O
市 O
场 O
也 O
增 O
添 O
了 O
新 O
的 O
内 O
容 O
。 O

按 O
照 O
国 B-ORG
家 I-ORG
发 I-ORG
改 I-ORG
委 I-ORG
的 O
工 O
作 O
计 O
划 O
， O
将 O
在 O
七 O
省 O
市 O
— O
— O
北 B-LOC
京 I-LOC
市 I-LOC
、 O
天 B-LOC
津 I-LOC
市 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
市 I-LOC
、 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
市 I-LOC
、 O
广 B-LOC
东 I-LOC
省 I-LOC
、 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
省 I-LOC
、 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
市 I-LOC
启 O
动 O
碳 B-COM_T4
交 O
易 O
试 O
点 O
， O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
6 O
月 O
1 O
9 O
日 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
市 I-LOC
碳 B-TAE_P
排 I-TAE_P
放 I-TAE_P
权 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
一 O
声 O
锣 O
响 O
宣 O
布 O
开 O
市 O
。 O

至 O
此 O
， O
中 B-LOC
国 I-LOC
北 B-LOC
京 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
天 B-LOC
津 I-LOC
、 O
湖 B-LOC
北 I-LOC
、 O
广 B-LOC
东 I-LOC
、 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
、 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
等 O
7 O
个 O
碳 B-COM_T4
排 O
放 O
权 O
交 O
易 O
试 O
点 O
省 O
（ O
直 O
辖 O
市 O
） O
已 O
全 O
部 O
开 O
始 O
实 O
际 O
交 O
易 O
。 O

每 O
个 O
试 B-TAE_P
点 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
各 O
自 O
探 O
索 O
出 O
不 O
同 O
的 O
碳 B-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
模 I-PAT
式 I-PAT
： O
广 B-LOC
东 I-LOC
是 O
全 O
国 O
首 O
个 O
设 O
立 O
有 B-PHA
偿 I-PHA
配 I-PHA
额 I-PHA
的 O
试 O
点 O
省 O
份 O
， O
配 O
额 O
发 O
放 O
则 O
以 O
“ O
免 O
费 O
为 O
主 O
， O
有 O
偿 O
为 O
辅 O
” O
， O
其 O
中 O
后 O
者 O
以 O
“ O
竞 B-PAT
拍 I-PAT
” O
方 O
式 O
实 O
现 O
， O
企 O
业 O
参 O
与 O
竞 B-PAT
拍 I-PAT
碳 B-COM_T4
排 O
放 O
权 O
有 B-PHA
偿 I-PHA
配 I-PHA
额 I-PHA
将 O
按 O
价 O
格 O
优 O
先 O
和 O
时 O
间 O
优 O
先 O
的 O
原 O
则 O
成 O
交 O
， O
而 O
在 O
成 O
功 O
竞 B-PAT
拍 I-PAT
到 O
了 O
有 B-PHA
偿 I-PHA
配 I-PHA
额 I-PHA
部 O
分 O
后 O
， O
企 O
业 O
才 O
能 O
解 O
锁 O
免 O
费 O
配 O
额 O
用 O
于 O
完 O
成 O
当 B-TIME
年 I-TIME
减 O
碳 B-COM_T4
目 O
标 O
。 O

虽 O
然 O
“ O
竞 B-PAT
拍 I-PAT
” O
增 O
加 O
了 O
企 O
业 O
的 O
负 O
担 O
， O
但 O
相 O
关 O
专 O
家 O
认 O
为 O
配 B-PAT
额 I-PAT
竞 I-PAT
拍 I-PAT
是 O
一 O
种 O
利 O
用 O
市 O
场 O
手 O
段 O
激 O
励 O
企 O
业 O
淘 O
汰 O
落 O
后 O
产 O
能 O
的 O
有 O
益 O
方 O
式 O
。 O

北 B-LOC
京 I-LOC
则 O
在 O
各 O
试 O
点 O
中 O
首 O
先 O
发 O
布 O
了 O
场 B-PHA
外 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
的 O
细 O
则 O
— O
— O
《 B-POL_P
北 I-POL_P
京 I-POL_P
市 I-POL_P
碳 I-POL_P
排 I-POL_P
放 I-POL_P
配 I-POL_P
额 I-POL_P
场 I-POL_P
外 I-POL_P
交 I-POL_P
易 I-POL_P
实 I-POL_P
施 I-POL_P
细 I-POL_P
则 I-POL_P
（ I-POL_P
试 O
行 I-POL_P
） I-POL_P
》 I-POL_P
， O
细 I-POL_P
则 I-POL_P
规 O
定 O
交 O
易 O
翌 B-TIME
方 I-TIME
采 O
取 O
直 O
接 O
进 O
行 O
碳 B-PHA
排 I-PHA
放 I-PHA
配 I-PHA
额 I-PHA
买 I-PHA
卖 I-PHA
磋 I-PHA
商 I-PHA
的 O
交 B-PHA
易 I-PHA
方 I-PHA
式 I-PHA
， O
同 O
时 O
， O
北 B-TAE_P
京 I-TAE_P
碳 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
试 I-TAE_P
点 I-TAE_P
的 O
关 B-PHA
联 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
和 O
单 B-PHA
笔 I-PHA
超 O
过 O
1 O
0 O
0 O
0 O
0 O
吨 O
的 O
大 B-PHA
宗 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
必 O
须 O
采 O
取 O
场 B-PHA
外 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
的 O
方 O
式 O
。 O

上 B-LOC
海 I-LOC
则 O
率 O
先 O
出 O
台 O
碳 B-POL
排 I-POL
放 I-POL
核 I-POL
算 I-POL
指 I-POL
南 I-POL
， O
采 O
用 O
“ O
历 O
史 O
排 O
放 O
法 O
” O
和 O
“ O
基 O
准 O
线 O
法 O
” O
测 O
算 O
配 O
额 O
。 O

深 B-LOC
圳 I-LOC
又 O
首 O
次 O
明 O
确 O
允 O
许 O
个 O
人 O
投 O
资 O
者 O
参 O
与 O
碳 B-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
。 O

此 O
外 O
， O
相 O
比 O
全 O
国 O
其 B-LOC
他 I-LOC
城 I-LOC
市 I-LOC
， O
深 B-LOC
圳 I-LOC
没 O
有 O
重 B-COM_T4
化 I-COM_T4
工 I-COM_T4
、 O
钢 B-COM_T4
铁 I-COM_T4
、 O
火 B-COM_T4
力 I-COM_T4
发 I-COM_T4
电 I-COM_T4
等 O
二 B-COM_T4
氧 I-COM_T4
化 I-COM_T4
碳 I-COM_T4
的 O
大 O
型 O
直 O
接 O
排 O
放 O
源 O
， O
如 O
何 O
通 O
过 O
建 O
立 O
市 O
场 O
机 O
制 O
， O
让 O
一 O
大 O
批 O
“ O
间 O
接 O
排 O
放 O
源 O
” O
实 O
现 O
节 O
能 O
减 O
排 O
， O
将 O
是 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
此 O
次 O
试 O
点 O
的 O
意 O
义 O
所 O
在 O
。 O

湖 B-TAE_P
北 I-TAE_P
碳 I-TAE_P
排 I-TAE_P
放 I-TAE_P
权 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
在 O
碳 B-PHA
排 I-PHA
放 I-PHA
权 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
、 O
碳 B-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
产 I-PHA
品 I-PHA
与 O
服 O
务 O
、 O
低 B-PHA
碳 I-PHA
产 I-PHA
业 I-PHA
投 I-PHA
融 I-PHA
资 I-PHA
和 O
碳 O
资 O
产 O
管 O
理 O
等 O
领 O
域 O
推 O
出 O
了 O
促 O
进 O
碳 B-PHA
排 I-PHA
放 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
市 O
场 O
有 O
效 O
性 O
、 O
流 O
动 O
性 O
、 O
连 O
续 O
性 O
的 O
“ O
六 O
维 O
理 O
论 O
: O
重 B-LOC
庆 I-LOC
是 O
以 O
协 O
议 O
申 O
报 O
的 O
方 O
式 O
进 O
行 O
碳 B-PHA
排 I-PHA
放 I-PHA
权 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
。 O

企 O
业 O
可 O
以 O
采 O
取 O
三 O
种 O
模 O
式 O
进 O
行 O
交 O
易 O
： O
定 B-PAT
价 I-PAT
申 I-PAT
报 I-PAT
， O
即 O
卖 O
方 O
定 O
好 O
价 O
格 O
后 O
在 O
交 B-TAE_P
易 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
发 O
布 O
信 O
息 O
寻 O
找 O
买 B-PHA
家 I-PHA
； O
意 B-PAT
向 I-PAT
申 I-PAT
报 I-PAT
， O
仅 O
发 O
布 O
买 O
卖 O
意 O
向 O
而 O
未 O
定 B-PHA
价 I-PHA
； O
成 B-PAT
交 I-PAT
申 I-PAT
报 I-PAT
则 O
是 O
买 B-PHA
卖 I-PHA
双 I-PHA
方 I-PHA
谈 O
好 O
价 O
格 O
后 O
在 O
平 B-TAE_P
台 I-TAE_P
上 O
交 O
易 O
。 O

然 O
而 O
与 O
国 O
外 O
成 O
熟 O
市 O
场 O
相 O
比 O
， O
我 O
国 O
现 O
有 O
7 O
个 O
试 B-TAE_P
点 I-TAE_P
碳 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
交 B-PHA
易 I-PHA
活 I-PHA
跃 I-PHA
度 I-PHA
较 O
低 O
， O
碳 B-COM_T4
价 O
也 O
有 O
明 O
显 O
走 B-PHA
低 I-PHA
趋 O
势 O
。 O

许 O
多 O
试 O
点 O
的 O
碳 B-COM_T4
价 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
和 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
建 O
立 O
之 O
初 O
有 O
短 B-PHA
期 I-PHA
上 I-PHA
涨 I-PHA
， O
如 O
深 B-LOC
圳 I-LOC
的 O
碳 B-COM_T4
价 O
在 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
1 O
0 O
月 O
的 O
较 O
短 O
时 O
间 O
内 O
曾 O
超 O
过 O
人 O
民 O
币 O
1 O
0 O
0 O
元 O
/ O
吨 O
， O
但 O
在 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
年 O
末 O
和 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
年 B-TIME
初 I-TIME
下 O
滑 O
。 O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
5 O
月 O
和 O
6 O
月 O
， O
大 O
部 O
分 O
试 O
点 O
的 O
碳 B-COM_T4
价 O
急 B-PHA
剧 I-PHA
下 I-PHA
跌 I-PHA
， O
上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
碳 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
碳 B-COM_T4
价 O
一 O
度 O
跌 B-PHA
至 I-PHA
9 O
元 O
/ O
吨 O
。 O

碳 B-COM_T4
排 O
放 O
量 O
作 O
为 O
新 O
型 O
交 B-COM
易 I-COM
品 I-COM
种 I-COM
为 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
开 O
辟 O
了 O
新 O
的 O
目 O
标 O
市 O
场 O
， O
但 O
是 O
这 O
个 O
新 O
市 O
场 O
的 O
培 O
育 O
和 O
发 O
展 O
还 O
需 O
国 O
家 O
出 O
台 O
具 O
有 O
威 O
慑 O
力 O
的 O
排 O
放 O
倒 O
逼 O
机 O
制 O
， O
督 O
促 O
企 O
业 O
加 O
快 O
绿 O
色 O
转 O
型 O
的 O
进 O
度 O
。 O

除 O
了 O
碳 B-COM_T4
排 O
放 O
量 O
之 O
外 O
， O
大 O
数 O
据 O
时 O
代 O
的 O
来 O
临 O
也 O
为 O
大 B-PHA
宗 I-PHA
商 I-PHA
品 I-PHA
电 I-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
提 O
供 O
了 O
新 O
的 O
目 O
标 O
市 O
场 O
—— O
数 O
据 O
交 O
易 O
。 O

李 B-PER
克 I-PER
强 I-PER
总 O
理 O
主 O
持 O
召 O
开 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
常 O
务 O
会 O
议 O
通 O
过 O
《 B-POL_L
关 I-POL_L
于 I-POL_L
促 I-POL_L
进 I-POL_L
大 I-POL_L
数 I-POL_L
据 I-POL_L
发 I-POL_L
展 I-POL_L
的 I-POL_L
行 I-POL_L
动 I-POL_L
纲 I-POL_L
要 I-POL_L
》 I-POL_L
。 O

会 O
议 O
认 O
为 O
， O
开 O
发 O
应 O
用 O
好 O
大 O
数 O
据 O
这 O
一 O
基 O
础 O
性 O
战 O
略 O
资 O
源 O
， O
有 O
利 O
于 O
推 O
动 O
大 O
众 O
创 O
业 O
、 O
万 O
众 O
创 O
新 O
， O
改 O
造 O
升 O
级 O
传 O
统 O
产 O
业 O
， O
培 O
育 O
经 O
济 O
发 O
展 O
新 O
引 O
擎 O
和 O
国 O
际 O
竞 O
争 O
新 O
优 O
势 O
。 O

国 B-ORG
家 I-ORG
金 I-ORG
融 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
指 I-ORG
数 I-ORG
研 I-ORG
究 I-ORG
院 I-ORG
发 O
布 O
报 O
告 O
显 O
示 O
， O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
我 O
国 O
大 O
数 O
据 O
市 O
场 O
规 O
模 O
为 O
3 O
2 O
亿 O
元 O
， O
到 O
2 O
0 O
1 O
6 O
年 O
预 O
计 O
将 O
达 O
2 O
3 O
8 O
亿 O
美 O
元 O
。 O

在 O
这 O
样 O
的 O
背 O
景 O
之 O
下 O
， O
全 O
国 O
首 O
个 O
大 B-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
贵 B-ORG
阳 I-ORG
大 I-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
于 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
1 O
2 O
月 O
3 O
1 O
日 O
成 O
立 O
， O
交 B-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
交 O
易 O
的 O
是 O
基 O
于 O
底 O
层 O
数 O
据 O
， O
通 O
过 O
数 O
据 O
的 O
清 O
洗 O
、 O
分 O
析 O
、 O
建 O
模 O
、 O
可 O
视 O
化 O
出 O
来 O
的 O
结 O
果 O
， O
解 O
决 O
了 O
数 O
据 O
如 O
何 O
保 O
护 O
隐 O
私 O
及 O
数 O
据 O
所 O
有 O
权 O
的 O
问 O
题 O
。 O

贵 B-LOC
阳 I-LOC
大 I-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
实 O
行 O
7 O
X O
2 O
4 O
小 O
时 O
的 O
交 O
易 O
时 O
间 O
， O
可 O
交 O
易 O
的 O
数 O
据 O
包 O
括 O
金 O
融 O
大 O
数 O
据 O
、 O
政 O
府 O
大 O
数 O
据 O
、 O
医 O
疗 O
大 O
数 O
据 O
、 O
海 B-LOC
关 I-LOC
大 O
数 O
据 O
、 O
企 O
业 O
大 O
数 O
据 O
、 O
交 O
通 O
大 O
数 O
据 O
、 O
通 O
信 O
大 O
数 O
据 O
、 O
物 O
流 O
大 O
数 O
据 O
、 O
医 O
药 O
大 O
数 O
据 O
等 O
3 O
0 O
种 O
数 O
据 O
类 O
型 O
。 O

湖 B-LOC
北 I-LOC
也 O
紧 O
随 O
其 O
后 O
， O
于 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
7 O
月 O
成 O
立 O
华 B-LOC
中 I-LOC
首 O
个 O
大 B-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
一 O
武 B-ORG
汉 I-ORG
东 I-ORG
湖 I-ORG
大 I-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
。 O

东 B-ORG
湖 I-ORG
大 I-ORG
数 I-ORG
据 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
平 I-ORG
台 I-ORG
为 O
“ O
互 O
联 O
网 O
金 O
融 O
十 O
大 O
数 O
据 O
” O
在 O
行 O
业 O
垂 O
直 O
市 O
场 O
领 O
域 O
提 O
供 O
数 O
据 O
交 O
易 O
、 O
预 O
处 O
理 O
交 O
易 O
、 O
算 O
法 O
交 O
易 O
及 O
大 O
数 O
据 O
分 O
析 O
、 O
平 O
台 O
开 O
发 O
、 O
技 O
术 O
服 O
务 O
、 O
数 O
据 O
定 O
价 O
及 O
采 O
购 O
、 O
数 O
据 O
金 O
融 O
、 O
交 B-PHA
易 I-PHA
监 I-PHA
管 I-PHA
等 O
综 O
合 O
服 O
务 O
； O
并 O
基 O
于 O
数 O
据 O
金 O
融 O
资 O
产 O
化 O
方 O
向 O
提 O
供 O
撮 B-PAT
合 I-PAT
、 O
融 B-PAT
资 I-PAT
、 O
贷 B-PHA
款 I-PHA
、 O
典 B-PHA
当 I-PHA
、 O
二 B-PHA
次 I-PHA
开 I-PHA
发 I-PHA
等 O
多 O
种 O
合 O
作 O
服 O
务 O
。 O

我 O
国 O
的 O
大 O
数 O
据 O
交 O
易 O
还 O
处 O
于 O
初 O
级 O
阶 O
段 O
。 O

大 O
量 O
数 O
据 O
源 O
未 O
被 O
激 O
活 O
， O
大 O
多 O
数 O
数 O
据 O
拥 O
有 O
者 O
没 O
有 O
数 O
据 O
价 O
值 O
外 O
化 O
的 O
路 O
径 O
。 O

需 O
求 O
端 O
以 O
互 O
联 O
网 O
企 O
业 O
为 O
主 O
， O
覆 O
盖 O
面 O
较 O
窄 O
。 O

大 O
型 O
互 O
联 O
网 O
企 O
业 O
积 O
极 O
引 O
入 O
外 O
部 O
数 O
据 O
支 O
撑 O
金 O
融 O
、 O
生 O
活 O
、 O
语 O
音 O
、 O
旅 O
游 O
、 O
健 O
康 O
和 O
教 O
育 O
等 O
多 O
种 O
服 O
务 O
。 O

但 O
是 O
， O
我 O
国 O
的 O
公 O
共 O
数 O
据 O
， O
如 O
医 O
疗 O
、 O
交 O
通 O
、 O
政 O
府 O
、 O
农 O
业 O
等 O
数 O
据 O
却 O
没 O
有 O
被 O
很 O
好 O
地 O
利 O
用 O
。 O

除 O
了 O
语 O
音 O
和 O
地 O
理 O
信 O
息 O
类 O
数 O
据 O
之 O
外 O
， O
其 O
他 O
数 O
据 O
的 O
价 O
值 O
实 O
现 O
链 O
尚 O
未 O
成 O
型 O
。 O

这 O
就 O
为 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
留 O
足 O
了 O
发 O
挥 O
的 O
空 O
间 O
， O
集 O
交 B-PHA
易 I-PHA
、 O
金 B-PHA
融 I-PHA
、 O
信 B-PHA
息 I-PHA
为 O
一 O
体 O
的 O
平 O
台 O
经 O
济 O
可 O
以 O
有 O
效 O
地 O
提 O
升 O
数 O
据 O
的 O
商 O
品 O
化 O
程 O
度 O
， O
也 O
为 O
汇 O
聚 O
数 O
据 O
源 O
信 O
息 O
、 O
培 O
育 O
数 O
据 O
应 O
用 O
市 O
场 O
、 O
促 O
进 O
数 O
据 O
交 O
换 O
交 O
易 O
提 O
供 O
了 O
便 O
利 O
的 O
条 O
件 O
。 O

随 O
着 O
经 O
济 O
和 O
科 O
技 O
环 O
境 O
的 O
不 O
断 O
变 O
化 O
， O
会 O
出 O
现 O
新 O
的 O
交 B-COM
易 B-COM
品 B-COM
种 B-COM
， O
原 O
有 O
的 O
交 O
易 O
品 O
种 O
也 O
有 O
可 O
能 O
消 O
失 O
， O
大 B-PHA
宗 I-PHA
商 I-PHA
品 I-PHA
电 I-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
的 O
目 O
标 O
市 O
场 O
也 O
会 O
随 O
之 O
产 O
生 O
变 O
化 O
。 O

这 O
就 O
要 O
求 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
要 O
密 O
切 O
关 O
注 O
市 O
场 O
动 O
态 O
， O
把 O
握 O
市 O
场 O
发 O
展 O
方 O
向 O
， O
不 O
断 O
调 O
整 O
目 O
标 O
市 O
场 O
适 O
应 O
新 O
的 O
环 O
境 O
。 O

研 O
究 O
中 B-PHA
国 I-PHA
大 I-PHA
宗 I-PHA
商 I-PHA
品 I-PHA
电 I-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
时 O
， O
以 O
上 O
这 O
些 O
名 O
字 O
都 O
是 O
无 O
法 O
被 O
绕 O
开 O
的 O
。 O

下 O
面 O
， O
就 O
对 O
大 B-PHA
宗 I-PHA
商 I-PHA
品 I-PHA
电 I-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
典 O
型 O
市 O
场 O
及 O
相 B-TAE
关 I-TAE
主 I-TAE
体 I-TAE
进 O
行 O
简 O
单 O
介 O
绍 O
。 O

上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
是 O
由 O
浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
物 I-TAE_P
产 I-TAE_P
金 I-TAE_P
属 I-TAE_P
集 I-TAE_P
团 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
、 O
马 B-TAE_P
鞍 I-TAE_P
山 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
股 I-TAE_P
份 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
、 O
江 B-TAE_P
西 I-TAE_P
萍 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
实 I-TAE_P
业 I-TAE_P
股 I-TAE_P
份 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
、 O
中 B-TAE_P
储 I-TAE_P
物 I-TAE_P
流 I-TAE_P
在 I-TAE_P
线 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
责 I-TAE_P
任 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
等 O
大 O
型 O
国 O
有 O
企 O
业 O
于 O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
投 O
资 O
组 O
建 O
的 O
专 O
业 O
从 O
事 O
钢 B-COM
铁 I-COM
产 O
品 O
网 B-PAT
上 I-PAT
现 I-PAT
货 I-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
服 I-PAT
务 I-PAT
的 O
龙 O
头 O
企 O
业 O
， O
是 O
我 O
国 O
大 B-PHA
宗 I-PHA
商 I-PHA
品 I-PHA
现 I-PHA
货 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
行 O
业 O
的 O
领 O
先 O
者 O
。 O

上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
是 O
一 O
家 O
第 O
三 O
方 O
的 O
钢 B-TAE_P
铁 I-TAE_P
现 I-TAE_P
货 I-TAE_P
网 I-TAE_P
上 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
， O
属 O
于 O
B O
2 O
B O
电 O
子 O
商 O
务 O
在 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
现 O
货 O
领 O
域 O
的 O
典 O
型 O
应 O
用 O
， O
为 O
全 O
国 O
上 O
万 O
家 O
的 O
钢 O
铁 O
生 O
产 O
、 O
流 O
通 O
和 O
终 O
端 O
消 O
费 O
领 O
域 O
企 O
业 O
提 O
供 O
交 B-PHA
易 I-PHA
、 O
物 B-PHA
流 I-PHA
、 O
金 B-PHA
融 I-PHA
和 O
信 B-PHA
息 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
， O
交 B-COM
易 I-COM
品 I-COM
种 I-COM
包 O
括 O
热 B-COM_T4
卷 I-COM_T4
、 O
螺 B-COM_T4
纹 I-COM_T4
、 O
高 B-COM_T4
线 I-COM_T4
等 O
。 O

作 O
为 O
业 O
内 O
唯 O
一 O
一 O
家 O
国 B-ORG
家 I-ORG
信 I-ORG
息 I-ORG
化 I-ORG
试 I-ORG
点 I-ORG
工 I-ORG
程 I-ORG
单 I-ORG
位 I-ORG
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
高 I-ORG
新 I-ORG
技 I-ORG
术 I-ORG
企 I-ORG
业 I-ORG
， O
公 O
司 O
始 O
终 O
秉 O
承 O
“ O
三 O
公 O
” O
和 O
“ O
规 O
范 O
经 O
营 O
” O
的 O
原 O
则 O
， O
按 O
照 O
贴 O
近 O
产 O
业 O
、 O
走 O
进 O
行 O
业 O
、 O
服 O
务 O
企 O
业 O
的 O
经 O
营 O
理 O
念 O
， O
通 O
过 O
责 O
任 O
加 O
使 O
命 O
的 O
国 O
有 O
文 O
化 O
底 O
蕴 O
、 O
尽 O
责 O
专 O
业 O
的 O
管 O
理 O
团 O
队 O
、 O
先 O
进 O
的 O
网 O
络 O
电 O
子 O
技 O
术 O
、 O
与 O
现 B-PHA
代 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
业 I-PHA
和 O
现 B-PHA
代 I-PHA
物 I-PHA
流 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
业 I-PHA
不 O
断 O
融 O
合 O
创 O
新 O
的 O
增 O
值 O
服 O
务 O
， O
真 O
诚 O
、 O
务 O
实 O
、 O
专 O
心 O
、 O
专 O
业 O
、 O
专 O
注 O
的 O
精 O
神 O
赢 O
得 O
了 O
社 O
会 O
各 O
界 O
和 O
广 O
大 O
用 O
户 O
的 O
肯 O
定 O
和 O
支 O
持 O
。 O

作 O
为 O
最 O
早 O
萌 O
芽 O
于 O
钢 B-COM
铁 I-COM
产 O
业 O
领 O
域 O
、 O
专 O
业 O
从 O
事 O
钢 B-COM_T4
铁 I-COM_T4
产 I-COM_T4
品 I-COM_T4
网 B-PHA
上 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
及 O
相 O
关 O
综 B-PHA
合 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
的 O
第 B-PHA
三 I-PHA
方 I-PHA
平 I-PHA
台 I-PHA
， O
公 O
司 O
依 O
托 O
高 O
速 O
发 O
展 O
的 O
互 O
联 O
网 O
和 O
现 B-TIME
代 I-TIME
电 O
子 O
商 O
务 O
技 O
术 O
， O
采 O
用 O
国 O
际 O
先 O
进 O
的 O
网 O
络 O
安 O
全 O
产 O
品 O
， O
并 O
配 O
备 O
高 O
强 O
度 O
数 O
据 O
加 B-LOC
密 I-LOC
、 O
身 O
份 O
认 O
证 O
等 O
技 O
术 O
， O
构 O
建 O
起 O
功 O
能 O
强 O
大 O
、 O
安 O
全 O
可 O
靠 O
的 O
网 B-PHA
上 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
系 I-PHA
统 I-PHA
。 O

截 O
至 O
目 B-TIME
前 I-TIME
， O
公 O
司 O
的 O
上 O
万 O
家 O
客 O
户 O
遍 O
布 O
全 O
国 O
各 O
地 O
， O
覆 O
盖 O
不 O
同 O
领 O
域 O
的 O
钢 B-COM_T4
铁 I-COM_T4
生 O
产 O
、 O
流 O
通 O
和 O
终 O
端 O
消 O
费 O
领 O
域 O
， O
具 O
有 O
广 O
泛 O
的 O
行 O
业 O
代 O
表 O
性 O
； O
公 O
开 O
、 O
透 O
明 O
、 O
高 O
效 O
的 O
交 O
易 O
机 O
制 O
， O
便 O
捷 O
流 O
畅 O
的 O
电 B-PHA
子 I-PHA
化 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
流 I-PHA
程 I-PHA
， O
科 O
学 O
严 O
谨 O
的 O
资 B-PHA
金 I-PHA
监 I-PHA
管 I-PHA
制 I-PHA
度 I-PHA
， O
完 O
善 O
的 O
服 B-PHA
务 I-PHA
网 I-PHA
点 I-PHA
和 O
物 B-PHA
流 I-PHA
仓 I-PHA
储 I-PHA
网 I-PHA
络 I-PHA
， O
确 O
保 O
了 O
交 B-TAE
易 I-TAE
各 I-TAE
方 I-TAE
“ O
欲 O
所 O
需 O
必 O
所 O
得 O
” O
， O
真 O
正 O
有 O
效 O
地 O
实 O
现 O
了 O
“ O
把 O
现 B-PHA
货 I-PHA
搬 O
到 O
网 O
上 O
做 O
” O
， O
成 O
为 O
业 O
内 O
广 O
大 O
用 O
户 O
理 O
想 O
的 O
具 O
有 O
鲜 O
明 O
的 O
信 O
息 O
化 O
、 O
电 O
子 O
化 O
、 O
网 O
络 O
化 O
、 O
国 O
际 O
化 O
特 O
征 O
的 O
采 O
购 O
中 O
心 O
、 O
销 O
售 O
中 O
心 O
和 O
定 O
价 O
中 O
心 O
， O
为 O
传 O
统 O
的 O
钢 B-COM_T4
铁 I-COM_T4
现 O
货 O
业 O
务 O
带 O
来 O
了 O
一 O
场 O
全 O
新 O
的 O
变 O
革 O
。 O

广 B-TAE_P
西 I-TAE_P
糖 I-TAE_P
网 I-TAE_P
成 O
立 O
于 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
6 O
月 O
， O
是 O
由 O
国 O
内 O
农 B-COM_T1
产 I-COM_T1
品 I-COM_T1
流 O
通 O
领 O
域 O
最 O
具 O
实 O
力 O
的 O
深 B-TAE_P
圳 I-TAE_P
市 I-TAE_P
农 I-TAE_P
产 I-TAE_P
品 I-TAE_P
股 I-TAE_P
份 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
下 O
属 O
深 B-TAE_P
圳 I-TAE_P
市 I-TAE_P
农 I-TAE_P
产 I-TAE_P
品 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
股 I-TAE_P
份 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
和 O
柳 B-TAE_P
州 I-TAE_P
市 I-TAE_P
产 I-TAE_P
业 I-TAE_P
投 I-TAE_P
资 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
共 O
同 O
投 O
资 O
组 O
建 O
的 O
国 B-ORG
有 I-ORG
控 I-ORG
股 I-ORG
股 I-ORG
份 I-ORG
制 I-ORG
企 I-ORG
业 I-ORG
。 O

广 B-TAE_P
西 I-TAE_P
糖 I-TAE_P
网 I-TAE_P
是 O
我 O
国 O
第 O
一 O
家 O
提 O
出 O
以 O
现 B-PHA
货 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
和 O
物 B-PHA
流 I-PHA
配 I-PHA
送 I-PHA
为 O
发 O
展 O
方 O
向 O
的 O
食 B-TAE_P
糖 I-TAE_P
批 I-TAE_P
发 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
， O
首 O
创 O
了 O
周 B-PAT
合 I-PAT
同 I-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
模 I-PAT
式 I-PAT
， O
采 O
用 O
国 O
内 O
最 O
先 O
进 O
的 O
电 O
子 O
商 O
务 O
平 O
台 O
来 O
开 O
展 O
食 B-PHA
糖 I-PHA
销 I-PHA
售 I-PHA
、 O
物 B-PHA
流 I-PHA
及 O
信 B-PHA
息 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
， O
通 O
过 O
积 O
极 O
建 O
设 O
全 O
国 O
范 O
围 O
内 O
的 O
食 B-PHA
糖 I-PHA
物 I-PHA
流 I-PHA
配 I-PHA
送 I-PHA
体 I-PHA
系 I-PHA
， O
整 O
合 O
社 O
会 O
仓 O
储 O
、 O
运 O
输 O
、 O
金 O
融 O
、 O
质 O
检 O
等 O
各 O
种 O
服 O
务 O
资 O
源 O
， O
创 O
建 O
了 O
独 O
具 O
特 O
色 O
的 O
“ O
电 O
子 O
商 O
务 O
& O
现 B-TIME
代 I-TIME
物 O
流 O
配 O
送 O
” O
的 O
食 O
糖 O
流 O
通 O
模 O
式 O
—— O
柳 B-PHA
糖 I-PHA
模 I-PHA
式 I-PHA
。 O

截 O
至 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
7 O
月 O
3 O
1 O
日 O
， O
广 B-TAE_P
西 I-TAE_P
糖 I-TAE_P
网 I-TAE_P
全 O
国 O
客 O
户 O
达 O
到 O
4 O
1 O
0 O
3 O
户 O
， O
交 B-PHA
收 I-PHA
量 I-PHA
从 O
0 O
2 O
/ O
0 O
3 O
榨 O
季 O
的 O
5 O
0 O
万 O
吨 O
（ O
双 B-PHA
边 I-PHA
） O
提 O
高 O
到 O
1 O
3 O
/ O
1 O
4 O
榨 O
季 O
的 O
5 O
0 O
0 O
多 O
万 O
吨 O
（ O
双 B-PHA
边 I-PHA
） O
， O
有 O
效 O
发 O
挥 O
了 O
活 O
跃 O
食 B-PHA
糖 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
、 O
促 O
进 O
食 B-PHA
糖 I-PHA
流 I-PHA
通 I-PHA
的 O
积 O
极 O
作 O
用 O
。 O

上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
航 I-TAE_P
运 I-TAE_P
运 I-TAE_P
价 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
（ O
简 O
称 O
S B-TAE_P
S I-TAE_P
E I-TAE_P
F I-TAE_P
C I-TAE_P
） O
是 O
为 O
贯 O
彻 O
落 O
实 O
《 B-POL_L
国 I-POL_L
务 I-POL_L
院 I-POL_L
关 I-POL_L
于 I-POL_L
推 I-POL_L
进 I-POL_L
上 I-POL_L
海 I-POL_L
加 I-POL_L
快 I-POL_L
发 I-POL_L
展 I-POL_L
现 I-POL_L
代 I-POL_L
服 I-POL_L
务 I-POL_L
业 I-POL_L
和 I-POL_L
先 I-POL_L
进 I-POL_L
制 I-POL_L
造 I-POL_L
业 I-POL_L
建 I-POL_L
设 I-POL_L
国 I-POL_L
际 I-POL_L
金 I-POL_L
融 I-POL_L
中 I-POL_L
心 I-POL_L
和 I-POL_L
国 I-POL_L
际 I-POL_L
航 I-POL_L
运 I-POL_L
中 I-POL_L
心 I-POL_L
的 I-POL_L
意 I-POL_L
见 I-POL_L
》 I-POL_L
（ O
国 O
发 O
（ O
2 O
0 O
0 O
9 O
） O
1 O
9 O
号 O
） O
和 O
上 B-ORG
海 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
府 I-ORG
与 I-ORG
交 I-ORG
通 I-ORG
运 I-ORG
输 I-ORG
部 I-ORG
《 B-POL_L
加 I-POL_L
快 I-POL_L
推 I-POL_L
进 I-POL_L
上 I-POL_L
海 I-POL_L
国 I-POL_L
际 I-POL_L
航 I-POL_L
运 I-POL_L
中 I-POL_L
心 I-POL_L
建 I-POL_L
设 I-POL_L
合 I-POL_L
作 I-POL_L
备 I-POL_L
忘 I-POL_L
录 I-POL_L
》 I-POL_L
， O
由 O
上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
航 I-TAE_P
运 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
所 I-TAE_P
等 O
发 O
起 O
成 O
立 O
的 O
全 O
球 O
首 O
个 O
航 B-TAE_P
运 I-TAE_P
运 I-TAE_P
价 I-TAE_P
第 I-TAE_P
三 I-TAE_P
方 I-TAE_P
集 I-TAE_P
中 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
。 O

S O
S O
E O
F O
C O
的 O
主 O
业 O
为 O
提 O
供 O
上 B-LOC
海 I-LOC
出 O
口 O
集 O
装 O
箱 O
、 O
中 B-LOC
国 I-LOC
沿 I-LOC
海 I-LOC
干 O
散 O
货 O
、 O
国 O
际 O
远 O
洋 O
干 O
散 O
货 O
等 O
航 B-PHA
运 I-PHA
运 I-PHA
价 I-PHA
衍 I-PHA
生 I-PHA
品 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
。 O

2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
6 O
月 O
2 O
8 O
日 O
S O
S O
E O
F O
C O
开 B-PHA
市 B-PHA
， O
上 B-LOC
海 I-LOC
出 O
口 O
集 O
装 O
箱 O
交 O
易 O
产 O
品 O
上 B-PHA
市 I-PHA
。 O

2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
1 O
2 O
月 O
7 O
日 O
中 B-LOC
国 I-LOC
沿 O
海 O
煤 O
炭 O
交 O
易 O
产 O
品 O
上 B-PHA
市 I-PHA
。 O

2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
6 O
月 O
1 O
8 O
日 O
国 O
际 O
干 O
散 O
货 O
运 O
力 O
交 B-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
上 B-PHA
市 I-PHA
。 O

2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
9 O
月 O
1 O
9 O
日 O
中 B-LOC
国 I-LOC
沿 O
海 O
煤 O
炭 O
运 O
力 O
交 O
易 O
产 O
品 O
实 O
现 O
全 O
球 O
首 O
次 O
航 O
运 O
运 O
力 O
交 B-PHA
收 I-PHA
。 O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
1 O
月 O
9 O
日 O
全 O
球 O
首 O
笔 O
集 O
装 O
箱 O
运 O
力 O
交 B-PHA
收 I-PHA
达 I-PHA
成 I-PHA
。 O

中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
位 O
于 O
余 B-LOC
姚 I-LOC
市 I-LOC
区 I-LOC
北 I-LOC
部 I-LOC
， O
成 O
立 O
于 O
1 O
9 O
9 O
4 O
年 O
， O
总 O
规 O
划 O
占 O
地 O
面 O
积 O
3 O
. O
2 O
5 O
平 O
方 O
千 O
米 O
， O
现 O
有 O
建 O
筑 O
面 O
积 O
3 O
3 O
. O
7 O
8 O
万 O
平 O
方 O
米 O
， O
市 B-PHA
场 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
牌 I-PHA
号 I-PHA
超 O
过 O
2 O
0 O
0 O
0 O
0 O
种 O
。 O

2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
， O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
经 I-TAE_P
营 I-TAE_P
企 I-TAE_P
业 I-TAE_P
达 O
2 O
3 O
4 O
3 O
家 O
， O
市 B-PHA
场 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
额 I-PHA
1 O
0 O
6 O
2 O
. O
5 O
7 O
亿 O
元 O
（ O
现 B-PHA
货 I-PHA
市 I-PHA
场 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
额 I-PHA
5 O
5 O
0 O
亿 O
元 O
， O
网 B-PHA
上 I-PHA
市 I-PHA
场 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
额 I-PHA
5 O
1 O
2 O
. O
5 O
7 O
亿 O
元 O
） O
， O
交 B-PHA
易 I-PHA
量 I-PHA
8 O
6 O
4 O
. O
1 O
6 O
万 O
吨 O
（ O
现 B-PHA
货 I-PHA
市 I-PHA
场 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
量 I-PHA
3 O
8 O
0 O
万 O
吨 O
， O
网 B-PHA
上 I-PHA
市 I-PHA
场 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
量 I-PHA
4 O
8 O
4 O
. O
1 O
6 O
万 O
吨 O
） O
。 O

目 B-TIME
前 I-TIME
， O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
已 O
成 O
为 O
国 O
内 O
最 O
大 O
的 O
集 O
塑 B-COM_T4
料 I-COM_T4
原 B-PHA
料 I-PHA
销 I-PHA
售 I-PHA
、 O
塑 B-PHA
料 I-PHA
信 I-PHA
息 I-PHA
发 I-PHA
布 I-PHA
、 O
塑 B-PHA
料 I-PHA
会 I-PHA
展 I-PHA
、 O
塑 B-COM_T4
料 I-COM_T4
机 I-COM_T4
械 I-COM_T4
、 O
塑 B-COM_T4
料 I-COM_T4
模 I-COM_T4
具 I-COM_T4
、 O
塑 B-COM_T4
料 I-COM_T4
制 I-COM_T4
品 I-COM_T4
及 O
其 B-COM_T4
他 I-COM_T4
辅 I-COM_T4
助 I-COM_T4
材 I-COM_T4
料 I-COM_T4
于 O
一 O
体 O
的 O
专 O
业 O
生 B-PHA
产 I-PHA
资 I-PHA
料 I-PHA
市 I-PHA
场 I-PHA
。 O

经 O
过 O
2 O
0 O
多 O
年 O
的 O
发 O
展 O
， O
塑 B-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
成 O
为 O
国 O
内 O
最 O
有 O
影 O
响 O
力 O
的 O
塑 B-TAE_P
料 I-TAE_P
原 I-TAE_P
料 I-TAE_P
专 I-TAE_P
业 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
， O
被 O
国 O
家 O
商 B-ORG
务 I-ORG
部 I-ORG
列 O
为 O
第 O
一 O
批 O
全 O
国 O
重 O
点 O
联 O
系 O
市 O
场 O
， O
先 O
后 O
获 O
得 O
了 O
中 B-LOC
国 I-LOC
商 O
品 O
专 O
业 O
市 O
场 O
竞 O
争 O
力 O
5 O
0 O
强 O
、 O
全 O
国 O
最 O
具 O
品 O
牌 O
价 O
值 O
商 O
品 O
市 O
场 O
5 O
0 O
强 O
、 O
中 B-LOC
国 I-LOC
生 O
产 O
资 O
料 O
创 O
新 O
型 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
重 O
点 O
示 O
范 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
诚 O
信 O
示 O
范 O
市 O
场 O
、 O
浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
省 I-TAE_P
现 I-TAE_P
代 I-TAE_P
服 I-TAE_P
务 I-TAE_P
业 I-TAE_P
集 I-TAE_P
聚 I-TAE_P
示 I-TAE_P
范 I-TAE_P
区 I-TAE_P
等 O
荣 O
誉 O
称 O
号 O
。 O

网 B-TAE_P
上 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
被 O
省 B-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
局 I-ORG
命 O
名 O
为 O
“ O
浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
省 I-TAE_P
四 I-TAE_P
星 I-TAE_P
级 I-TAE_P
文 I-TAE_P
明 I-TAE_P
规 I-TAE_P
范 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
” O
， O
入 O
选 O
省 O
电 O
子 O
商 O
务 O
百 O
强 O
， O
获 O
得 O
“ O
浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
省 I-TAE_P
线 I-TAE_P
上 I-TAE_P
线 I-TAE_P
下 I-TAE_P
结 I-TAE_P
合 I-TAE_P
十 I-TAE_P
强 I-TAE_P
专 I-TAE_P
业 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
” O
称 O
号 O
。 O

经 O
过 O
历 O
年 O
的 O
拼 O
搏 O
开 O
拓 O
， O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
创 O
造 O
了 O
“ O
交 B-PHA
易 I-PHA
总 I-PHA
量 I-PHA
全 O
国 O
第 O
一 O
、 O
经 B-PHA
营 I-PHA
品 I-PHA
种 I-PHA
全 O
国 O
第 O
一 O
、 O
商 B-PHA
户 I-PHA
规 I-PHA
模 I-PHA
全 O
国 O
第 O
一 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
提 O
供 O
塑 O
料 O
价 O
格 O
信 O
息 O
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
创 O
建 O
网 B-PHA
上 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
市 I-PHA
场 I-PHA
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
引 O
进 O
塑 O
料 O
研 O
发 O
机 O
构 O
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
发 O
布 O
中 O
国 O
塑 O
料 O
价 B-PHA
格 I-PHA
指 I-PHA
数 I-PHA
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
举 O
办 O
塑 O
料 O
专 O
业 O
展 O
览 O
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
推 O
出 O
现 B-TAE_P
货 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
开 O
设 O
塑 B-TAE_P
料 I-TAE_P
网 I-TAE_P
上 I-TAE_P
e I-TAE_P
店 I-TAE_P
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
获 O
得 O
大 B-PHA
宗 I-PHA
商 I-PHA
品 I-PHA
电 I-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
领 I-PHA
域 I-PHA
支 I-PHA
付 I-PHA
牌 I-PHA
照 I-PHA
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
、 O
全 O
国 O
第 O
一 O
个 O
制 O
定 O
塑 O
料 O
电 O
子 O
商 O
务 O
企 O
业 O
标 O
准 O
的 O
专 O
业 O
市 O
场 O
” O
十 O
几 O
个 O
全 O
国 O
第 O
一 O
的 O
优 O
异 O
成 O
绩 O
。 O

在 O
创 O
造 O
辉 O
煌 O
的 O
同 O
时 O
， O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
不 O
断 O
延 O
伸 O
涉 O
塑 O
产 O
业 O
链 O
条 O
。 O

特 O
别 O
是 O
在 O
影 O
响 O
未 B-TIME
来 I-TIME
市 O
场 O
竞 O
争 O
的 O
两 O
大 O
核 O
心 O
产 O
业 O
一 O
一 O
电 O
子 O
商 O
务 O
发 O
展 O
和 O
科 O
技 O
研 O
发 O
上 O
， O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
获 O
得 O
了 O
先 O
发 O
优 O
势 O
， O
而 O
且 O
拥 O
有 O
较 O
大 O
的 O
提 O
升 O
空 O
间 O
。 O

十 O
几 O
年 O
间 O
， O
打 O
造 O
出 O
浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
网 I-TAE_P
上 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
和 O
中 B-TAE_P
塑 I-TAE_P
在 I-TAE_P
线 I-TAE_P
两 O
大 O
电 O
子 O
商 O
务 O
平 O
台 O
， O
实 O
现 O
了 O
有 O
形 O
市 O
场 O
和 O
无 O
形 O
市 O
场 O
的 O
结 O
合 O
； O
浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
网 I-TAE_P
上 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
向 O
国 O
内 O
外 O
发 O
布 O
的 O
中 O
国 O
塑 B-PHA
料 I-PHA
价 I-PHA
格 I-PHA
指 I-PHA
数 I-PHA
和 O
中 B-TAE_P
塑 I-TAE_P
在 I-TAE_P
线 I-TAE_P
发 O
布 O
的 O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
每 B-PHA
日 I-PHA
价 I-PHA
格 I-PHA
行 I-PHA
情 I-PHA
， O
已 O
成 O
为 O
全 O
国 O
塑 B-PHA
料 I-PHA
行 I-PHA
情 I-PHA
的 O
“ O
风 O
向 O
标 O
” O
和 O
“ O
晴 O
雨 O
表 O
” O
。 O

浙 B-TAE_P
江 I-TAE_P
甬 I-TAE_P
易 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
支 I-TAE_P
付 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
开 O
发 O
建 O
成 O
的 O
“ O
甬 B-TAE_P
易 I-TAE_P
支 I-TAE_P
付 I-TAE_P
” I-TAE_P
第 I-TAE_P
三 I-TAE_P
方 I-TAE_P
支 I-TAE_P
付 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
， O
已 O
于 O
2 O
0 O
1 O
4 O
年 O
3 O
月 O
正 O
式 O
上 O
线 O
运 O
营 O
， O
也 O
是 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
省 I-LOC
唯 O
一 O
具 O
有 O
大 B-TAE_B
宗 I-TAE_B
商 I-TAE_B
品 I-TAE_B
交 I-TAE_B
易 I-TAE_B
与 I-TAE_B
支 I-TAE_B
付 I-TAE_B
结 I-TAE_B
算 I-TAE_B
第 I-TAE_B
三 I-TAE_B
方 I-TAE_B
支 I-TAE_B
付 I-TAE_B
平 I-TAE_B
台 I-TAE_B
， O
在 O
国 O
内 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
支 O
付 O
结 O
算 O
领 O
域 O
处 O
于 O
领 O
先 O
地 O
位 O
。 O

同 O
中 B-ORG
国 I-ORG
兵 I-ORG
器 I-ORG
集 I-ORG
团 I-ORG
五 I-ORG
三 I-ORG
所 I-ORG
合 O
作 O
成 O
立 O
的 O
塑 O
料 O
科 O
技 O
创 O
新 O
服 O
务 O
平 O
台 O
“ O
塑 B-TAE_P
料 I-TAE_P
研 I-TAE_P
究 I-TAE_P
院 I-TAE_P
” O
， O
则 O
通 O
过 O
研 O
究 O
开 O
发 O
、 O
成 O
果 O
转 O
化 O
、 O
标 O
准 O
制 O
定 O
、 O
分 O
析 O
检 O
测 O
等 O
服 O
务 O
， O
成 O
为 O
全 O
面 O
推 O
动 O
塑 O
料 O
城 O
产 O
能 O
升 O
级 O
的 O
利 O
器 O
。 O

时 B-TAE_S
力 I-TAE_S
永 I-TAE_S
联 I-TAE_S
科 I-TAE_S
技 I-TAE_S
有 I-TAE_S
限 I-TAE_S
公 I-TAE_S
司 I-TAE_S
成 O
立 O
于 O
1 O
9 O
9 O
3 O
年 O
， O
是 O
国 O
内 O
领 O
先 O
的 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
平 O
台 O
软 O
件 O
开 O
发 O
商 O
， O
是 O
国 O
家 O
认 O
定 O
的 O
软 O
件 O
企 O
业 O
和 O
高 O
新 O
技 O
术 O
企 O
业 O
。 O

成 O
立 O
2 O
0 O
余 O
年 O
来 O
， O
时 B-TAE_S
力 I-TAE_S
永 I-TAE_S
联 I-TAE_S
科 I-TAE_S
技 I-TAE_S
有 I-TAE_S
限 I-TAE_S
公 I-TAE_S
司 I-TAE_S
在 O
电 O
子 O
商 O
务 O
、 O
物 O
流 O
和 O
供 O
应 O
链 O
领 O
域 O
， O
以 O
及 O
金 B-COM_T3
属 I-COM_T3
、 O
农 B-COM_T1
产 I-COM_T3
品 I-COM_T3
、 O
能 B-COM_T4
源 I-COM_T4
、 O
化 B-COM_T4
工 I-COM_T4
、 O
物 O
流 O
等 O
行 O
业 O
， O
拥 O
有 O
覆 O
盖 O
全 O
国 O
的 O
数 O
百 O
个 O
应 O
用 O
软 O
件 O
开 O
发 O
与 O
集 O
成 O
项 O
目 O
的 O
成 O
功 O
经 O
验 O
； O
在 O
交 O
易 O
引 O
擎 O
、 O
互 O
联 O
网 O
应 O
用 O
、 O
移 O
动 O
商 O
务 O
、 O
云 O
计 O
算 O
等 O
方 O
面 O
拥 O
有 O
核 O
心 O
技 O
术 O
， O
建 O
设 O
有 O
交 B-PHA
易 I-PHA
、 O
物 B-PHA
流 I-PHA
、 O
金 B-PHA
融 I-PHA
、 O
协 O
同 O
商 O
务 O
和 O
信 O
息 O
管 O
理 O
等 O
方 O
面 O
完 O
善 O
的 O
产 O
品 O
与 O
服 O
务 O
体 O
系 O
。 O

时 B-TAE_S
力 I-TAE_S
永 I-TAE_S
联 I-TAE_S
科 I-TAE_S
技 I-TAE_S
有 I-TAE_S
限 I-TAE_S
公 I-TAE_S
司 I-TAE_S
长 O
期 O
致 O
力 O
于 O
电 O
子 O
商 O
务 O
与 O
现 O
代 O
物 O
流 O
的 O
研 O
究 O
与 O
实 O
践 O
， O
主 O
持 O
并 O
参 O
与 O
制 O
定 O
了 O
十 O
余 O
项 O
国 O
家 O
和 O
行 O
业 O
标 O
准 O
， O
参 O
加 O
了 O
主 O
要 O
的 O
相 O
关 O
行 O
业 O
协 O
会 O
和 O
专 O
业 O
组 O
织 O
。 O

遵 O
循 O
国 O
家 O
政 O
策 O
与 O
市 O
场 O
导 O
向 O
， O
我 O
们 O
以 O
客 O
户 O
需 O
求 O
和 O
前 O
沿 O
技 O
术 O
驱 O
动 O
创 O
新 O
， O
倡 O
导 O
利 O
用 O
信 O
息 O
技 O
术 O
服 O
务 O
于 O
实 O
体 O
经 O
济 O
， O
引 O
领 O
行 O
业 O
的 O
发 O
展 O
。 O

国 O
内 O
众 O
多 O
知 O
名 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
的 O
交 O
易 O
平 O
台 O
由 O
时 B-TAE_S
力 I-TAE_S
永 I-TAE_S
联 I-TAE_S
科 I-TAE_S
技 I-TAE_S
有 I-TAE_S
限 I-TAE_S
公 I-TAE_S
司 I-TAE_S
提 O
供 O
软 O
件 O
产 O
品 O
、 O
软 O
件 O
开 O
发 O
和 O
解 O
决 O
方 O
案 O
， O
包 O
括 O
上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
无 B-TAE_P
锡 I-TAE_P
市 I-TAE_P
不 I-TAE_P
锈 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
航 I-TAE_P
运 I-TAE_P
运 I-TAE_P
价 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
河 B-TAE_P
北 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
昆 B-TAE_P
钢 I-TAE_P
集 I-TAE_P
团 I-TAE_P
泛 I-TAE_P
亚 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
矿 I-TAE_P
石 I-TAE_P
现 I-TAE_P
货 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
( O
北 B-TAE_P
矿 I-TAE_P
所 I-TAE_P
) O
、 O
日 B-TAE_P
照 I-TAE_P
国 I-TAE_P
际 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
矿 I-TAE_P
石 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
、 O
中 B-TAE_P
国 I-TAE_P
西 I-TAE_P
部 I-TAE_P
金 I-TAE_P
属 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
深 B-TAE_P
圳 I-TAE_P
农 I-TAE_P
产 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
商 I-TAE_P
务 I-TAE_P
与 I-TAE_P
供 I-TAE_P
应 I-TAE_P
链 I-TAE_P
管 I-TAE_P
理 I-TAE_P
平 I-TAE_P
台 I-TAE_P
、 O
黑 B-TAE_P
龙 I-TAE_P
江 I-TAE_P
北 I-TAE_P
大 I-TAE_P
荒 I-TAE_P
粮 I-TAE_P
食 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
大 B-TAE_P
连 I-TAE_P
国 I-TAE_P
际 I-TAE_P
农 I-TAE_P
产 I-TAE_P
品 I-TAE_P
现 I-TAE_P
货 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
北 B-TAE_P
京 I-TAE_P
新 I-TAE_P
发 I-TAE_P
地 I-TAE_P
农 I-TAE_P
产 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
上 B-TAE_P
农 I-TAE_P
网 I-TAE_P
、 O
飞 B-TAE_P
谷 I-TAE_P
网 I-TAE_P
( O
原 B-TAE_P
易 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
在 I-TAE_P
线 I-TAE_P
) O
、 O
江 B-TAE_P
苏 I-TAE_P
博 I-TAE_P
恩 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
、 O
南 B-TAE_P
宁 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
所 I-TAE_P
等 O
。 O

中 B-ORG
国 I-ORG
物 I-ORG
流 I-ORG
与 I-ORG
采 I-ORG
购 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
会 I-ORG
大 I-ORG
宗 I-ORG
商 I-ORG
品 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
市 I-ORG
场 I-ORG
流 I-ORG
通 I-ORG
分 I-ORG
会 I-ORG
( O
C B-ORG
h I-ORG
i I-ORG
n I-ORG
a I-ORG
B B-ORG
u I-ORG
l I-ORG
k I-ORG
C B-ORG
o I-ORG
m I-ORG
m I-ORG
o I-ORG
d I-ORG
i I-ORG
t I-ORG
y I-ORG
C B-ORG
i I-ORG
r I-ORG
c I-ORG
u I-ORG
l I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
E B-ORG
x I-ORG
c I-ORG
h I-ORG
a I-ORG
n I-ORG
g I-ORG
e I-ORG
A B-ORG
s I-ORG
s I-ORG
o I-ORG
c I-ORG
i I-ORG
a I-ORG
t I-ORG
i I-ORG
o I-ORG
n I-ORG
o I-ORG
f I-ORG
C B-ORG
F I-ORG
L I-ORG
P I-ORG
， O
C B-ORG
B I-ORG
C I-ORG
A I-ORG
) O
， O
是 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
经 O
国 B-ORG
务 I-ORG
院 I-ORG
国 I-ORG
有 I-ORG
资 I-ORG
产 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
监 I-ORG
督 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
审 O
批 O
同 O
意 O
， O
并 O
经 O
中 B-ORG
华 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
共 I-ORG
和 I-ORG
国 I-ORG
民 I-ORG
政 I-ORG
部 I-ORG
批 O
准 O
设 O
立 O
( O
社 B-POL_L
证 I-POL_L
字 I-POL_L
第 I-POL_L
3 I-POL_L
0 I-POL_L
9 I-POL_L
6 I-POL_L
- I-POL_L
1 I-POL_L
2 I-POL_L
号 I-POL_L
) O
， O
从 O
事 O
我 O
国 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
现 B-TIME
代 I-TIME
流 O
通 O
的 O
行 O
业 O
协 O
调 O
与 O
管 O
理 O
的 O
行 O
业 O
组 O
织 O
， O
隶 O
属 O
中 B-ORG
国 I-ORG
物 I-ORG
流 I-ORG
与 I-ORG
采 I-ORG
购 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
会 I-ORG
的 O
分 O
支 O
机 O
构 O
。 O

C B-ORG
B I-ORG
C I-ORG
A I-ORG
的 O
宗 O
旨 O
是 O
“ O
遵 O
守 O
中 B-ORG
华 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
共 I-ORG
和 I-ORG
国 I-ORG
的 O
宪 B-POL_L
法 I-POL_L
、 O
法 B-POL_L
律 I-POL_L
、 O
法 B-POL_L
规 I-POL_L
和 O
政 B-POL_P
策 I-POL_P
， O
发 O
挥 O
政 O
府 B-PER
与 O
行 O
业 O
之 O
间 O
的 O
桥 O
梁 O
和 O
纽 O
带 O
作 O
用 O
， O
实 O
行 O
行 O
业 O
自 O
律 O
管 O
理 O
， O
维 O
护 O
会 O
员 O
的 O
合 O
法 O
权 O
益 O
， O
开 O
展 O
对 O
从 O
业 O
人 O
员 O
的 O
职 O
业 O
道 O
德 O
教 O
育 O
、 O
专 O
业 O
技 O
术 O
培 O
训 O
和 O
严 B-PER
格 I-PER
管 I-PER
理 I-PER
， O
促 O
进 O
我 O
国 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
现 O
代 O
流 O
通 O
行 O
业 O
规 O
范 O
、 O
健 O
康 O
发 O
展 O
。 O

C B-ORG
B I-ORG
C I-ORG
A I-ORG
主 O
要 O
业 O
务 O
范 O
围 O
与 O
工 O
作 O
职 O
能 O
如 O
下 O
。 O

( O
1 O
) O
组 O
织 O
和 O
实 O
施 O
本 O
行 O
业 O
统 O
计 O
调 O
查 O
分 O
析 O
， O
研 O
究 O
本 O
行 O
业 O
发 O
展 O
规 O
律 O
， O
促 O
进 O
行 O
业 O
健 O
康 O
、 O
有 O
序 O
发 O
展 O
； O
协 O
助 O
与 O
配 O
合 O
政 O
府 O
相 O
关 O
部 O
门 O
对 O
行 O
业 O
进 O
行 O
指 O
导 O
， O
加 O
强 O
行 O
业 O
法 O
制 O
建 O
设 O
， O
促 O
进 O
公 O
开 O
、 O
公 O
平 O
、 O
公 O
正 O
的 O
市 O
场 O
秩 O
序 O
建 O
立 O
。 O

( O
2 O
) O
发 O
挥 O
政 B-ORG
府 I-ORG
与 O
行 B-ORG
业 I-ORG
之 O
间 O
的 O
桥 O
梁 O
和 O
纽 O
带 O
作 O
用 O
， O
向 O
政 B-ORG
府 I-ORG
有 I-ORG
关 I-ORG
部 I-ORG
门 I-ORG
反 O
映 O
行 B-ORG
业 I-ORG
的 O
建 O
议 O
和 O
要 O
求 O
， O
争 O
取 O
有 O
利 O
于 O
行 B-ORG
业 I-ORG
发 O
展 O
的 O
国 B-POL_L
家 I-POL_L
政 I-POL_L
策 I-POL_L
支 O
持 O
和 O
优 O
惠 O
措 O
施 O
。 O

( O
3 O
) O
组 O
织 O
开 O
展 O
国 O
内 O
外 O
交 O
流 O
活 O
动 O
， O
促 O
进 O
会 O
员 O
发 O
展 O
经 O
济 O
合 O
作 O
， O
对 O
外 O
贸 O
易 O
、 O
技 O
术 O
开 O
发 O
、 O
科 O
学 O
管 O
理 O
、 O
学 O
术 O
研 O
究 O
等 O
合 O
作 O
与 O
交 O
流 O
， O
提 O
高 O
企 O
业 O
现 O
代 O
化 O
管 O
理 O
水 O
平 O
， O
推 O
进 O
本 O
行 O
业 O
的 O
企 O
业 O
改 O
革 O
与 O
产 O
业 O
发 O
展 O
。 O

（ O
4 O
） O
开 O
展 O
行 O
业 O
自 O
律 O
， O
制 O
定 O
行 B-POL_B
规 I-POL_B
行 I-POL_B
约 I-POL_B
， O
构 O
建 O
诚 O
信 O
体 O
系 O
； O
协 O
助 O
政 O
府 O
制 O
（ O
修 O
） O
定 O
本 O
行 O
业 O
国 O
家 O
、 O
行 B-POL_P
业 I-POL_P
标 I-POL_P
准 I-POL_P
； O
并 O
推 O
动 O
其 O
贯 O
彻 O
执 O
行 O
； O
积 O
极 O
组 O
织 O
各 O
种 O
人 O
才 O
教 O
育 O
、 O
培 O
训 O
， O
不 O
断 O
提 O
高 O
行 O
业 O
素 O
质 O
和 O
职 O
业 O
道 O
德 O
水 O
准 O
。 O

（ O
5 O
） O
组 O
织 O
做 O
好 O
行 O
业 O
咨 O
询 O
评 O
估 O
、 O
宣 O
传 O
推 O
广 O
、 O
资 O
质 O
认 O
定 O
、 O
知 O
识 O
产 O
权 O
保 O
护 O
、 O
投 B-PHA
融 I-PHA
资 I-PHA
及 O
其 O
他 O
中 B-PHA
介 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
， O
表 O
彰 O
奖 O
励 O
行 O
业 O
内 O
有 O
突 O
出 O
贡 O
献 O
和 O
业 O
绩 O
的 O
会 O
员 O
及 O
从 O
业 O
人 O
员 O
。 O

（ O
6 O
） O
承 O
担 O
政 B-ORG
府 I-ORG
部 I-ORG
门 I-ORG
和 O
联 B-ORG
合 I-ORG
会 I-ORG
委 O
托 O
的 O
其 O
他 O
工 O
作 O
任 O
务 O
。 O

C B-ORG
B I-ORG
C I-ORG
A I-ORG
成 O
立 O
之 O
后 O
， O
为 O
加 O
强 O
大 B-ORG
宗 I-ORG
商 I-ORG
品 I-ORG
现 I-ORG
代 I-ORG
流 I-ORG
通 I-ORG
行 I-ORG
业 I-ORG
自 O
律 O
， O
规 O
范 O
会 O
员 O
执 O
业 O
行 O
为 O
， O
提 O
高 O
会 O
员 O
商 O
业 O
道 O
德 O
， O
维 O
护 O
行 B-POL_P
业 I-POL_P
规 I-POL_P
范 I-POL_P
有 O
序 O
、 O
公 O
平 O
竞 O
争 O
的 O
发 O
展 O
环 O
境 O
， O
促 O
进 O
行 O
业 O
健 O
康 O
发 O
展 O
， O
制 O
定 O
了 O
《 B-POL_P
中 I-POL_P
国 I-POL_P
大 I-POL_P
宗 I-POL_P
商 I-POL_P
品 I-POL_P
现 I-POL_P
代 I-POL_P
流 I-POL_P
通 I-POL_P
行 I-POL_P
业 I-POL_P
自 I-POL_P
律 I-POL_P
公 I-POL_P
约 I-POL_P
》 I-POL_P
。 O

同 O
时 O
， O
C B-ORG
B I-ORG
C I-ORG
A I-ORG
每 O
年 O
发 O
布 O
大 B-JOU
宗 I-JOU
商 I-JOU
品 I-JOU
电 I-JOU
子 I-JOU
交 I-JOU
易 I-JOU
市 I-JOU
场 I-JOU
发 I-JOU
展 I-JOU
报 I-JOU
告 I-JOU
等 O
研 O
究 O
报 O
告 O
， O
组 O
织 O
参 O
观 O
、 O
会 O
议 O
、 O
培 O
训 O
等 O
活 O
动 O
， O
帮 O
助 O
行 O
业 O
内 O
企 O
业 O
和 O
从 O
业 O
者 O
更 O
好 O
的 O
交 O
流 O
沟 O
通 O
， O
帮 O
助 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
流 O
通 O
行 O
业 O
更 O
好 O
的 O
发 O
展 O
。 O

2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
之 O
后 O
， O
为 O
了 O
规 O
范 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
发 O
展 O
， O
特 O
别 O
是 O
针 O
对 O
一 O
些 O
风 O
险 O
事 O
件 O
的 O
发 O
生 O
， O
商 B-ORG
务 I-ORG
部 I-ORG
、 O
中 B-ORG
国 I-ORG
证 I-ORG
券 I-ORG
监 I-ORG
督 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
委 I-ORG
员 I-ORG
会 I-ORG
（ O
简 O
称 O
中 B-ORG
国 I-ORG
证 I-ORG
监 I-ORG
会 I-ORG
） O
、 O
国 B-ORG
家 I-ORG
工 I-ORG
商 I-ORG
行 I-ORG
政 I-ORG
管 I-ORG
理 I-ORG
总 I-ORG
局 I-ORG
、 O
公 B-ORG
安 I-ORG
部 I-ORG
等 O
诸 O
多 O
中 B-ORG
央 I-ORG
部 I-ORG
委 I-ORG
， O
全 O
面 O
参 O
与 O
到 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
规 O
范 O
管 O
理 O
过 O
程 O
中 O
， O
相 B-POL_P
关 I-POL_P
政 I-POL_P
策 I-POL_P
文 O
件 O
不 O
断 O
出 O
台 O
。 O

在 O
实 O
际 O
发 O
展 O
中 O
， O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
各 O
种 O
交 B-PAT
易 I-PAT
模 I-PAT
式 I-PAT
创 O
新 O
， O
如 O
网 B-PAT
上 I-PAT
商 I-PAT
城 I-PAT
、 O
挂 B-PAT
牌 I-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
等 O
不 O
断 O
展 O
开 O
， O
商 B-PHA
品 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
与 O
物 B-PHA
流 I-PHA
、 O
金 B-PHA
融 I-PHA
的 O
结 O
合 O
也 O
在 O
尝 O
试 O
之 O
中 O
。 O

纵 O
观 O
当 B-TIME
前 I-TIME
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
领 O
域 O
发 O
展 O
， O
呈 O
现 O
出 O
三 O
种 O
典 O
型 O
的 O
特 O
征 O
： O

① O
部 O
分 O
规 O
范 O
经 O
营 O
的 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
正 B-TIME
在 I-TIME
发 O
挥 O
着 O
积 O
极 O
作 O
用 O
， O
对 O
企 O
业 O
生 O
产 O
流 O
通 O
起 O
到 O
了 O
重 O
要 O
的 O
支 O
撑 O
作 O
用 O
； O

② O
来 O
自 O
政 B-ORG
府 I-ORG
特 O
别 O
是 O
中 B-ORG
央 I-ORG
部 I-ORG
委 I-ORG
的 O
管 O
制 O
越 O
来 O
越 O
严 O
， O
有 O
不 O
得 O
越 O
雷 O
池 O
半 O
步 O
之 O
要 O
求 O
， O
然 O
而 O
全 O
国 O
各 O
地 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
兴 O
办 O
热 O
潮 O
一 O
浪 O
高 O
过 O
一 O
浪 O
； O

③ O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
相 O
关 O
领 O
域 O
一 O
些 O
风 O
险 O
事 O
件 O
屡 O
禁 O
不 O
止 O
， O
还 O
在 O
不 O
断 O
出 O
现 O
， O
引 O
发 O
社 O
会 O
各 O
界 O
的 O
广 O
泛 O
关 O
注 O
。 O

2 O
0 O
世 O
纪 O
9 O
0 O
年 O
代 O
末 O
， O
在 O
第 O
一 O
轮 O
电 O
子 O
商 O
务 O
热 O
兴 O
起 O
的 O
同 O
时 O
， O
我 O
们 O
组 O
织 O
研 O
究 O
团 O
队 O
开 O
始 O
研 O
究 O
电 O
子 O
商 O
务 O
发 O
展 O
的 O
各 O
种 O
创 O
新 O
模 O
式 O
， O
并 O
参 O
与 O
到 O
我 O
国 O
高 O
等 O
院 O
校 O
电 O
子 O
商 O
务 O
专 O
业 O
的 O
建 O
设 O
中 O
。 O

2 O
0 O
0 O
1 O
年 O
， O
有 O
幸 O
主 O
持 O
起 O
草 O
了 O
中 B-LOC
华 I-LOC
人 I-LOC
民 I-LOC
共 I-LOC
和 I-LOC
国 I-LOC
国 O
家 O
标 O
准 O
《 B-POL_B
大 I-POL_B
宗 I-POL_B
商 I-POL_B
品 I-POL_B
电 I-POL_B
子 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
规 I-POL_B
范 I-POL_B
》 I-POL_B
（ O
G B-POL_B
B I-POL_B
/ I-POL_B
T I-POL_B
1 I-POL_B
8 I-POL_B
7 I-POL_B
6 I-POL_B
9 I-POL_B
） O
， O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
该 O
项 O
国 B-POL_B
家 I-POL_B
标 I-POL_B
准 I-POL_B
修 O
订 O
颁 O
布 O
实 O
施 O
， O
成 O
为 O
至 O
今 O
为 O
止 O
指 O
导 O
我 O
国 O
大 B-COM
宗 I-COM
商 I-COM
品 I-COM
电 I-COM
子 I-COM
商 I-COM
务 I-COM
发 O
展 O
的 O
重 O
要 O
依 O
据 O
。 O

从 O
此 O
， O
我 O
们 O
将 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
发 O
展 O
和 O
建 O
设 O
作 O
为 O
研 O
究 O
团 O
队 O
的 O
重 O
要 O
研 O
究 O
内 O
容 O
， O
密 O
切 O
关 O
注 O
国 O
际 O
和 O
国 O
内 O
的 O
有 O
关 O
进 O
展 O
， O
开 O
展 O
了 O
一 O
系 O
列 O
的 O
研 O
究 O
并 O
实 O
质 O
性 O
地 O
为 O
政 B-ORG
府 I-ORG
和 O
企 O
业 O
提 O
供 O
咨 O
询 O
服 O
务 O
。 O

交 O
易 O
场 O
所 O
的 O
计 O
算 O
机 O
系 O
统 O
及 O
业 O
务 O
流 O
程 O
应 O
满 O
足 O
集 O
中 O
统 O
一 O
登 B-PHA
记 I-PHA
结 I-PHA
算 I-PHA
的 O
要 O
求 O
” O
。 O

大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
目 O
标 O
市 O
场 O
按 O
服 O
务 O
范 O
围 O
与 O
分 O
布 O
区 O
域 O
可 O
以 O
分 O
为 O
全 O
国 O
性 O
市 O
场 O
和 O
区 O
域 O
性 O
市 O
场 O
。 O

以 O
市 O
场 O
注 O
册 O
所 O
在 O
地 O
进 O
行 O
统 O
计 O
划 O
分 O
， O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
已 O
覆 O
盖 O
3 O
2 O
个 O
省 O
（ O
自 O
治 O
区 O
、 O
直 O
辖 O
市 O
） O
与 O
特 O
别 O
行 O
政 O
区 O
， O
每 O
个 O
省 O
份 O
的 O
市 O
场 O
数 O
量 O
如 O
表 O
5 O
- O
3 O
所 O
示 O
， O
这 O
些 O
市 O
场 O
中 O
既 O
有 O
全 O
国 O
性 O
市 O
场 O
也 O
有 O
区 O
域 O
性 O
市 O
场 O
， O
但 O
是 O
地 O
区 O
差 O
异 O
明 O
显 O
， O
东 B-LOC
部 I-LOC
沿 I-LOC
海 I-LOC
地 I-LOC
区 I-LOC
分 O
布 O
最 O
多 O
， O
中 O
部 O
次 O
之 O
， O
西 O
部 O
最 O
少 O
。 O

与 O
消 O
费 O
品 O
领 O
域 O
电 O
子 O
商 O
务 O
发 O
展 O
相 O
同 O
步 O
， O
2 O
0 O
0 O
2 O
年 O
之 O
后 O
， O
在 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
和 O
生 O
产 O
资 O
料 O
领 O
域 O
， O
各 O
种 O
电 O
子 O
商 O
务 O
创 O
新 O
活 O
动 O
也 O
在 O
不 O
断 O
展 O
开 O
， O
其 O
中 O
， O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
更 O
是 O
成 O
为 O
一 O
个 O
典 O
型 O
的 O
发 O
展 O
方 O
向 O
。 O

大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
是 O
利 O
用 O
电 O
子 O
商 O
务 O
、 O
互 O
联 O
网 O
、 O
物 O
联 O
网 O
、 O
大 O
数 O
据 O
、 O
云 B-LOC
计 O
算 O
等 O
先 O
进 O
技 O
术 O
手 O
段 O
为 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
提 O
供 O
交 B-PHA
易 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
、 O
物 B-PHA
流 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
、 O
金 B-PHA
融 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
和 O
信 B-PHA
息 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
的 O
电 O
子 O
商 O
务 O
平 O
台 O
。 O

截 O
至 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
年 O
底 O
， O
据 O
中 B-ORG
国 I-ORG
物 I-ORG
流 I-ORG
与 I-ORG
采 I-ORG
购 I-ORG
联 I-ORG
合 I-ORG
会 I-ORG
大 I-ORG
宗 I-ORG
商 I-ORG
品 I-ORG
交 I-ORG
易 I-ORG
市 I-ORG
场 I-ORG
流 I-ORG
通 I-ORG
分 I-ORG
会 I-ORG
的 O
不 O
完 O
全 O
统 O
计 O
， O
我 O
国 O
各 O
类 O
大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
有 O
1 O
0 O
2 O
1 O
家 O
， O
涉 O
及 O
石 B-COM_T4
油 I-COM_T4
、 O
化 B-COM_T4
工 I-COM_T4
、 O
钢 B-COM_T4
材 I-COM_T4
、 O
塑 B-COM_T4
料 I-COM_T4
、 O
糖 B-COM_T4
、 O
橡 B-COM_T4
胶 I-COM_T4
、 O
茧 B-COM_T4
丝 I-COM_T4
、 O
粮 B-COM_T1
食 I-COM_T1
、 O
木 B-COM_T1
材 I-COM_T1
、 O
煤 B-COM_T4
炭 I-COM_T4
等 O
诸 O
多 O
商 O
品 O
领 O
域 O
， O
分 O
布 O
范 O
围 O
遍 O
及 O
北 B-LOC
京 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
天 B-LOC
津 I-LOC
、 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
、 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
、 O
吉 B-LOC
林 I-LOC
、 O
广 B-LOC
西 I-LOC
、 O
广 B-LOC
东 I-LOC
、 O
安 B-LOC
徽 I-LOC
、 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
、 O
山 B-LOC
东 I-LOC
、 O
海 B-LOC
南 I-LOC
等 O
省 O
（ O
自 O
治 O
区 O
、 O
直 O
辖 O
市 O
） O
。 O

大 B-TAE_P
宗 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
由 O
于 O
交 B-PHA
易 I-PHA
品 I-PHA
种 I-PHA
、 O
贸 O
易 O
习 O
惯 O
和 O
物 B-PHA
流 I-PHA
水 I-PHA
平 I-PHA
等 O
因 O
素 O
制 O
约 O
， O
有 O
的 O
只 O
能 O
覆 O
盖 O
区 O
域 O
性 O
市 O
场 O
， O
而 O
有 O
的 O
发 O
展 O
较 O
早 O
、 O
成 O
长 O
迅 O
速 O
的 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
可 O
以 O
提 O
供 O
全 O
国 O
性 O
的 O
服 O
务 O
。 O

例 O
如 O
， O
广 B-TAE_P
西 I-TAE_P
糖 I-TAE_P
网 I-TAE_P
自 O
2 O
0 O
0 O
3 O
年 O
6 O
月 O
成 O
立 O
以 O
来 O
， O
打 O
造 O
了 O
“ O
一 O
个 O
中 O
心 O
， O
八 O
大 O
区 O
域 O
” O
这 O
一 O
国 O
内 O
最 O
完 O
善 O
的 O
食 O
糖 O
物 O
流 O
配 O
送 O
服 O
务 O
体 O
系 O
， O
先 O
后 O
在 O
柳 B-LOC
州 I-LOC
、 O
南 B-LOC
宁 I-LOC
、 O
广 B-LOC
州 I-LOC
、 O
昆 B-LOC
明 I-LOC
、 O
郑 B-LOC
州 I-LOC
、 O
武 B-LOC
汉 I-LOC
、 O
上 B-LOC
海 I-LOC
等 O
食 O
糖 O
重 O
要 O
集 O
散 O
地 O
设 O
立 O
四 O
个 O
分 O
公 O
司 O
， O
在 O
全 O
国 O
建 O
有 O
九 O
个 O
客 O
服 O
中 O
心 O
。 O

在 O
全 O
国 O
主 O
要 O
食 O
糖 O
产 O
销 O
区 O
设 O
立 O
配 B-PHA
送 I-PHA
仓 I-PHA
点 I-PHA
1 O
4 O
0 O
多 O
个 O
， O
整 O
合 O
利 O
用 O
社 O
会 O
仓 O
储 O
资 O
源 O
1 O
0 O
0 O
多 O
万 O
平 O
方 O
米 O
， O
截 O
至 O
2 O
0 O
1 O
3 O
年 O
7 O
月 O
3 O
1 O
日 O
， O
广 B-TAE_P
西 I-TAE_P
糖 I-TAE_P
网 I-TAE_P
全 O
国 O
客 O
户 O
达 O
到 O
4 O
1 O
0 O
3 O
户 O
， O
交 B-PHA
收 I-PHA
量 I-PHA
从 O
0 O
2 O
/ O
0 O
3 O
榨 O
季 O
的 O
5 O
0 O
万 O
吨 O
（ O
双 B-PHA
边 I-PHA
） O
提 O
高 O
到 O
1 O
3 O
/ O
1 O
4 O
榨 O
季 O
的 O
5 O
0 O
0 O
多 O
万 O
吨 O
（ O
双 B-PHA
边 I-PHA
） O
，有 O
效 O
发 O
挥 O
了 O
活 O
跃 O
食 B-COM_T4
糖 I-COM_T4
交 O
易 O
、 O
促 O
进 O
食 B-COM_T4
糖 I-COM_T4
流 O
通 O
的 O
积 O
极 O
作 O
用 O
。 O

山 B-TAE_P
东 I-TAE_P
寿 I-TAE_P
光 I-TAE_P
蔬 I-TAE_P
菜 I-TAE_P
批 I-TAE_P
发 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
的 O
辐 O
射 O
范 O
围 O
已 O
达 O
2 O
0 O
多 O
个 O
省 O
份 O
， O
成 O
为 O
全 O
国 O
最 O
大 O
的 O
蔬 O
菜 O
批 O
发 O
集 O
散 O
中 O
心 O
、 O
价 O
格 O
形 O
成 O
中 O
心 O
及 O
信 O
息 O
汇 O
集 O
、 O
传 O
递 O
中 O
心 O
。 O

上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
在 O
上 B-LOC
海 I-LOC
、 O
浙 B-LOC
江 I-LOC
、 O
江 B-LOC
苏 I-LOC
、 O
天 B-LOC
津 I-LOC
、 O
广 B-LOC
东 I-LOC
等 O
省 O
（ O
直 O
辖 O
市 O
） O
设 O
立 O
了 O
4 O
0 O
多 O
个 O
大 O
型 O
专 O
用 O
指 O
定 O
交 B-PHA
收 I-PHA
仓 I-PHA
库 I-PHA
， O
为 O
众 O
多 O
交 O
易 O
商 O
提 O
供 O
网 O
络 O
化 O
的 O
实 O
地 O
仓 O
储 O
服 O
务 O
。 O

目 O
前 O
，除 O
天 B-LOC
津 I-LOC
和 O
云 B-LOC
南 I-LOC
外 O
， O
全 O
国 O
其 O
他 O
省 O
、 O
直 O
辖 O
市 O
、 O
自 O
治 O
区 O
和 O
计 O
划 O
单 O
列 O
市 O
都 O
已 O
通 O
过 O
清 O
理 O
整 O
顿 O
工 O
作 O
小 O
组 O
验 O
收 O
。 O

天 B-LOC
津 I-LOC
由 O
于 O
渤 B-TAE_P
海 I-TAE_P
商 I-TAE_P
品 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
所 I-TAE_P
和 O
津 B-TAE_P
贵 I-TAE_P
所 I-TAE_P
的 O
交 O
易 O
模 O
式 O
等 O
原 O
因 O
， O
迟 O
迟 O
未 O
获 O
验 O
收 O
， O
目 O
前 O
这 O
两 O
家 O
交 O
易 O
所 O
都 O
在 O
寻 O
求 O
向 O
现 B-PHA
货 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
转 O
型 O
， O
推 O
出 O
了 O
新 O
的 O
交 O
易 O
模 O
式 O
； O
云 B-LOC
南 I-LOC
由 O
于 O
泛 B-TAE_P
亚 I-TAE_P
有 I-TAE_P
色 I-TAE_P
金 I-TAE_P
属 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
所 I-TAE_P
的 O
交 O
易 O
模 O
式 O
存 O
在 O
争 O
议 O
， O
也 O
未 O
获 O
得 O
验 O
收 O
。 O

2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
7 O
月 O
1 O
4 O
日 O
， O
昆 B-TAE_P
明 I-TAE_P
泛 I-TAE_P
亚 I-TAE_P
有 I-TAE_P
色 I-TAE_P
金 I-TAE_P
属 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
所 I-TAE_P
股 I-TAE_P
份 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
( O
简 O
称 O
昆 B-TAE_P
明 I-TAE_P
泛 I-TAE_P
亚 I-TAE_P
有 I-TAE_P
色 I-TAE_P
) O
兑 O
付 O
出 O
现 O
问 O
题 O
， O
涉 O
及 O
全 O
国 O
2 O
0 O
个 O
省 O
份 O
， O
2 O
2 O
万 O
投 O
资 O
者 O
， O
总 O
金 O
额 O
达 O
4 O
0 O
0 O
亿 O
元 O
。 O

昆 B-TAE_P
明 I-TAE_P
泛 I-TAE_P
亚 I-TAE_P
有 I-TAE_P
色 I-TAE_P
于 O
2 O
0 O
1 O
2 O
年 O
4 O
月 O
擅 O
自 O
改 O
变 O
交 B-PHA
易 I-PHA
规 I-PHA
则 I-PHA
， O
推 O
出 O
“ O
委 O
托 O
受 O
托 O
” O
业 O
务 O
， O
在 O
未 B-TIME
经 O
相 O
关 O
部 O
门 O
审 O
批 O
的 O
情 O
况 O
下 O
， O
与 O
云 B-TAE_P
南 I-TAE_P
天 I-TAE_P
浩 I-TAE_P
稀 I-TAE_P
贵 I-TAE_P
金 I-TAE_P
属 I-TAE_P
股 I-TAE_P
份 I-TAE_P
有 I-TAE_P
限 I-TAE_P
公 I-TAE_P
司 I-TAE_P
等 O
多 O
家 O
关 O
联 O
公 O
司 O
， O
采 O
取 O
自 O
买 O
自 O
卖 O
手 O
段 O
， O
操 O
控 O
平 O
台 O
价 O
格 O
， O
制 O
造 O
交 O
易 O
火 O
爆 O
假 O
象 O
， O
同 O
时 O
昆 B-TAE_P
明 I-TAE_P
泛 I-TAE_P
亚 I-TAE_P
有 I-TAE_P
色 I-TAE_P
统 O
一 O
印 O
制 O
大 O
量 O
宣 O
传 O
材 O
料 O
， O
通 O
过 O
全 O
国 O
各 O
地 O
授 O
权 O
服 O
务 O
机 O
构 O
及 O
公 O
司 O
网 O
电 O
部 O
将 O
“ O
委 O
托 O
受 O
托 O
” O
业 O
务 O
包 O
装 O
成 O
“ O
日 O
金 O
宝 O
” O
“ O
日 O
金 O
计 O
划 O
” O
等 O
产 O
品 O
， O
承 O
诺 O
1 O
0 O
% O
〜 O
1 O
3 O
% O
固 O
定 O
年 O
化 O
收 O
益 O
率 O
且 O
收 O
益 O
与 O
货 O
物 O
涨 O
跌 O
无 O
关 O
， O
向 O
社 O
会 O
不 O
特 O
定 O
人 O
群 O
吸 O
收 O
存 O
款 O
， O
形 O
成 O
由 O
其 O
实 O
际 O
控 O
制 O
的 O
“ O
资 O
金 O
池 O
” O
， O
套 O
取 O
大 O
量 O
现 O
金 O
。 O

通 O
报 O
发 O
出 O
后 O
， O
昆 B-TAE_P
明 I-TAE_P
泛 I-TAE_P
亚 I-TAE_P
有 I-TAE_P
色 I-TAE_P
实 O
际 O
控 O
制 O
人 O
、 O
公 O
司 O
董 O
事 O
长 O
单 B-PER
九 I-PER
良 I-PER
等 O
1 O
6 O
名 O
主 O
要 O
犯 O
罪 O
嫌 O
疑 O
人 O
已 O
被 O
昆 B-ORG
明 I-ORG
市 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
检 I-ORG
察 I-ORG
院 I-ORG
批 O
准 O
逮 O
捕 O
， O
与 O
此 O
案 O
相 O
关 O
的 O
一 O
批 O
犯 O
罪 O
嫌 O
疑 O
人 O
被 O
各 O
地 O
公 O
安 O
机 O
关 O
依 O
法 O
采 O
取 O
强 O
制 O
措 O
施 O
。 O

运 O
营 O
模 O
式 O
和 O
参 O
与 O
者 O
数 O
量 O
都 O
不 O
是 O
决 O
定 O
交 O
易 O
模 O
式 O
的 O
关 O
键 O
要 O
素 O
。 O

如 O
买 O
方 O
对 O
货 O
物 O
质 O
量 O
无 O
异 O
议 O
， O
则 O
进 O
入 O
结 B-PHA
算 I-PHA
环 O
节 O
。 O

不 O
同 O
的 O
质 O
量 O
标 O
准 O
和 O
规 O
格 O
对 O
应 O
不 O
同 O
的 O
价 O
格 O
， O
因 O
此 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
要 O
在 O
电 O
子 O
交 O
易 O
合 O
同 O
中 O
明 O
确 O
的 O
规 O
定 O
商 O
品 O
的 O
质 O
量 O
标 O
准 O
和 O
规 O
格 O
。 O

例 O
如 O
， O
无 B-TAE_P
锡 I-TAE_P
市 I-TAE_P
不 I-TAE_P
锈 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
规 O
定 O
交 O
易 O
的 O
银 B-COM_T5
得 O
符 O
合 O
国 O
标 O
G O
B O
/ O
T O
4 O
1 O
3 O
5 O
— O
2 O
0 O
0 O
2 O
I O
C O
— O
A O
g O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
的 O
规 O
定 O
， O
其 O
中 O
银 B-COM_T5
含 O
量 O
不 O
低 O
于 O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
% O
； O
锢 B-COM_T5
锭 I-COM_T5
必 O
须 O
符 O
合 O
Y O
S O
/ O
T O
2 O
5 O
7 O
— O
2 O
0 O
0 O
9 O
标 O
准 O
中 B-LOC
I O
n O
9 O
9 O
9 O
9 O
5 O
的 O
规 O
定 O
， O
其 O
锢 B-COM_T5
含 O
量 O
不 O
低 O
于 O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
5 O
% O
， O
也 O
可 O
以 O
用 O
I O
n O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
3 O
（ O
符 O
合 O
Y B-POL_B
S I-POL_B
/ I-POL_B
T I-POL_B
2 I-POL_B
5 I-POL_B
7 I-POL_B
— I-POL_B
1 I-POL_B
9 I-POL_B
9 I-POL_B
8 I-POL_B
标 I-POL_B
准 I-POL_B
中 B-LOC
H O
1 O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
3 O
的 O
规 O
定 O
， O
其 O
锢 B-COM_T5
含 O
量 O
不 O
低 O
于 O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
3 O
% O
） O
代 O
替 O
， O
但 O
是 O
I O
n O
9 O
9 O
. O
9 O
9 O
3 O
价 O
格 O
的 O
升 B-PHA
贴 I-PHA
水 I-PHA
为 O
- O
1 O
0 O
0 O
元 O
/ O
千 O
克 O
③ O
。 O

商 O
品 O
交 O
易 O
的 O
核 O
心 O
环 O
节 O
包 O
括 O
： O
交 B-PHA
易 I-PHA
、 O
交 B-PHA
收 I-PHA
和 O
结 B-PHA
算 I-PHA
， O
分 O
别 O
对 O
应 O
商 O
品 O
交 O
易 O
过 O
程 O
中 O
商 O
流 O
、 O
物 O
流 O
和 O
资 O
金 O
流 O
的 O
管 O
理 O
。 O

其 O
中 O
， O
交 B-PHA
收 I-PHA
是 O
交 O
易 O
的 O
重 O
要 O
环 O
节 O
， O
实 O
现 O
商 O
品 O
所 O
有 O
权 O
从 O
卖 O
方 O
到 O
买 O
方 O
的 O
变 O
更 O
， O
将 O
商 O
品 O
转 O
移 O
到 O
买 O
方 O
手 O
中 O
， O
促 O
进 O
商 O
品 O
的 O
流 O
通 O
， O
是 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
的 O
根 O
本 O
任 O
务 O
之 O
一 O
， O
也 O
是 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
与 O
期 O
货 O
市 O
场 O
的 O
主 O
要 O
区 O
别 O
之 O
一 O
。 O

物 B-PHA
流 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
功 O
能 O
是 O
基 O
于 O
交 B-PHA
收 I-PHA
的 O
服 O
务 O
， O
只 O
有 O
交 O
易 O
商 O
进 O
行 O
货 O
物 O
的 O
交 B-PHA
割 I-PHA
， O
才 O
会 O
有 O
配 O
套 O
的 O
物 B-PHA
流 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
的 O
用 O
武 O
之 O
地 O
。 O

因 O
此 O
， O
在 O
这 O
一 O
节 O
我 O
们 O
先 O
介 O
绍 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
制 I-PHA
度 I-PHA
， O
再 O
介 O
绍 O
相 O
关 O
的 O
物 B-PHA
流 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
功 O
能 O
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
根 O
据 O
交 O
易 O
模 O
式 O
的 O
不 O
同 O
， O
也 O
划 O
分 O
为 O
多 O
种 O
不 O
同 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
模 I-PHA
式 I-PHA
， O
为 O
交 O
易 O
商 O
提 O
供 O
灵 O
活 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
制 I-PHA
度 I-PHA
。 O

交 B-PHA
收 I-PHA
制 I-PHA
度 I-PHA
按 O
时 O
间 O
期 O
限 O
划 O
分 O
可 O
以 O
分 O
为 O
即 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
、 O
提 B-PHA
前 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
、 O
按 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
、 O
延 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
、 O
协 B-PHA
议 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
和 O
中 B-PHA
远 I-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
， O
如 O
图 O
5 O
- O
1 O
0 O
所 O
示 O
。 O

交 B-PHA
收 I-PHA
期 I-PHA
限 I-PHA
越 O
短 O
， O
风 O
险 O
越 O
小 O
， O
成 O
交 O
后 O
立 O
即 O
交 B-PHA
收 I-PHA
的 O
就 O
是 O
即 B-PHA
期 I-PHA
现 I-PHA
货 I-PHA
， O
跟 O
传 O
统 O
贸 O
易 O
中 O
的 O
一 O
手 O
交 O
钱 O
、 O
一 O
手 O
交 O
货 O
类 O
似 O
。 O

交 B-PHA
收 I-PHA
期 I-PHA
限 I-PHA
越 O
长 O
、 O
价 O
格 O
波 O
动 O
就 O
越 O
大 O
， O
贸 O
易 O
风 O
险 O
就 O
越 O
强 O
。 O

1 O
） O
即 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
买 O
方 O
交 O
易 O
商 O
和 O
卖 O
方 O
交 O
易 O
商 O
在 O
签 O
订 O
电 O
子 O
交 O
易 O
合 O
同 O
后 O
， O
根 O
据 O
交 B-PHA
收 I-PHA
规 I-PHA
则 I-PHA
， O
于 O
当 B-TIME
日 I-TIME
或 O
之 O
后 O
几 O
日 O
内 O
， O
履 O
行 O
交 B-PHA
收 I-PHA
手 I-PHA
续 I-PHA
。 O

这 O
种 O
交 B-PHA
收 I-PHA
主 O
要 O
针 O
对 O
现 B-PAT
货 I-PAT
挂 I-PAT
牌 I-PAT
、 O
. O
现 B-PAT
货 I-PAT
竞 I-PAT
价 I-PAT
这 O
类 O
合 O
同 O
不 O
可 O
转 O
让 O
的 O
即 B-PAT
期 I-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
模 I-PAT
式 I-PAT
， O
成 O
交 O
后 O
即 O
进 O
入 O
交 B-PHA
收 I-PHA
流 I-PHA
程 I-PHA
， O
不 O
需 O
要 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
请 I-PHA
， O
跟 O
我 O
们 O
在 O
淘 O
宝 O
、 O
京 O
东 O
上 O
购 O
物 O
类 O
似 O
， O
交 O
易 O
订 O
单 O
生 O
成 O
后 O
， O
店 O
家 O
即 O
发 O
货 O
。 O

对 O
于 O
即 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
， O
可 O
分 O
为 O
卖 O
家 O
配 O
送 O
和 O
买 O
家 O
自 O
提 O
两 O
种 O
， O
卖 O
家 O
配 O
送 O
由 O
卖 O
家 O
联 O
系 O
物 O
流 O
企 O
业 O
， O
将 O
货 O
物 O
配 O
送 O
至 O
买 O
方 O
指 O
定 O
的 O
收 O
货 O
地 O
点 O
， O
买 O
家 O
自 O
提 O
由 O
买 O
家 O
到 O
卖 O
家 O
指 O
定 O
的 O
提 O
货 O
地 O
点 O
提 O
货 O
。 O

由 O
于 O
电 O
商 O
物 O
流 O
的 O
迅 O
猛 O
发 O
展 O
， O
大 O
宗 O
商 O
品 O
交 O
易 O
的 O
交 O
收 O
过 O
程 O
， O
由 O
从 O
原 O
来 O
以 O
买 O
家 O
自 O
提 O
为 O
主 O
， O
向 O
卖 O
家 O
配 O
送 O
转 O
化 O
的 O
趋 O
势 O
， O
为 O
买 O
方 O
提 O
供 O
越 O
来 O
越 O
方 O
便 O
的 O
服 O
务 O
。 O

对 O
于 O
钢 B-COM_T3
材 I-COM_T3
等 O
特 O
殊 O
的 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
货 O
物 O
， O
在 O
交 O
收 O
过 O
程 O
中 O
， O
还 O
可 O
能 O
发 O
生 O
加 O
工 O
作 O
业 O
， O
如 O
卷 B-COM_T3
板 I-COM_T3
的 O
开 B-LOC
平 I-LOC
、 O
中 O
厚 O
板 O
的 O
切 O
割 O
等 O
， O
会 O
由 O
卖 O
方 O
在 O
交 B-PHA
收 I-PHA
过 O
程 O
中 O
， O
根 O
据 O
实 O
际 O
情 O
况 O
加 O
收 O
加 O
工 O
费 O
。 O

2 O
） O
提 B-PHA
前 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
买 O
方 O
交 O
易 O
商 O
和 O
卖 O
方 O
交 O
易 O
商 O
在 O
签 O
订 O
电 O
子 O
交 O
易 O
合 O
同 O
后 O
下 O
一 O
个 O
交 O
易 O
日 O
至 O
交 O
收 O
日 O
前 O
一 O
个 O
交 O
易 O
日 O
， O
均 O
可 O
在 O
任 O
一 O
交 O
易 O
日 O
的 O
规 O
定 O
时 O
间 O
提 O
出 O
货 O
物 O
提 O
前 O
交 O
收 O
申 O
请 O
。 O

交 O
易 O
商 O
在 O
提 O
前 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
请 I-PHA
中 O
指 O
定 O
交 B-PHA
收 I-PHA
数 I-PHA
量 I-PHA
和 O
具 O
体 O
的 O
指 O
定 O
交 B-PHA
收 I-PHA
仓 I-PHA
库 I-PHA
， O
由 O
系 O
统 O
完 O
成 O
交 B-PHA
收 I-PHA
匹 O
配 O
工 O
作 O
。 O

在 O
提 O
出 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
请 I-PHA
的 O
当 B-TIME
日 I-TIME
闭 B-PHA
市 I-PHA
前 O
， O
买 O
方 O
必 O
须 O
交 O
足 O
全 O
额 O
货 O
款 O
， O
卖 O
方 O
必 O
须 O
提 O
交 O
相 O
应 O
的 O
仓 B-PHA
单 I-PHA
。 O

3 O
） O
按 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
买 O
方 O
交 O
易 O
商 O
和 O
卖 O
方 O
交 O
易 O
商 O
在 O
签 O
订 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
后 O
下 O
一 O
个 O
交 O
易 O
日 O
起 O
至 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
， O
均 O
可 O
在 O
任 O
一 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
的 O
规 O
定 O
时 O
间 O
提 O
出 O
货 O
物 O
按 O
期 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
请 I-PHA
， O
以 O
便 O
于 O
交 O
易 O
场 O
所 O
做 O
好 O
交 B-PHA
收 I-PHA
匹 O
配 O
准 O
备 O
工 O
作 O
。 O

交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
闭 B-PHA
市 I-PHA
前 O
， O
买 O
方 O
必 O
须 O
交 O
足 O
全 O
额 O
货 O
款 O
， O
卖 O
方 O
必 O
须 O
提 O
交 O
相 O
应 O
的 O
仓 B-PHA
单 I-PHA
。 O

例 O
如 O
， O
上 B-TAE_P
海 I-TAE_P
大 I-TAE_P
宗 I-TAE_P
钢 I-TAE_P
铁 I-TAE_P
电 I-TAE_P
子 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
中 I-TAE_P
心 I-TAE_P
规 O
定 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
下 B-TIME
午 I-TIME
4 O
: O
0 O
0 O
后 O
所 O
有 O
未 O
转 O
让 O
的 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
， O
一 O
律 O
视 O
为 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
的 O
按 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
进 O
入 O
交 B-PHA
收 I-PHA
流 I-PHA
程 I-PHA
。 O

4 O
） O
延 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
延 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
是 O
一 O
种 O
在 O
现 B-PAT
货 I-PAT
连 I-PAT
续 I-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
模 I-PAT
式 I-PAT
下 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
模 I-PHA
式 I-PHA
， O
在 O
即 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
的 O
基 O
础 O
之 O
上 O
， O
为 O
了 O
鼓 O
励 O
交 B-PHA
收 I-PHA
而 O
做 O
出 O
的 O
创 O
新 O
。 O

买 B-PER
卖 I-PER
双 I-PER
方 I-PER
可 O
以 O
在 O
每 O
个 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
的 O
交 O
收 O
申 O
报 O
时 O
间 O
提 O
出 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
请 I-PHA
。 O

电 O
子 O
交 O
易 O
系 O
统 O
根 O
据 O
买 B-PER
卖 I-PER
双 I-PER
方 I-PER
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
报 I-PHA
， O
按 O
“ O
时 O
间 O
优 O
先 O
” O
的 O
原 O
则 O
进 O
行 O
配 O
对 O
。 O

交 O
易 O
所 O
将 O
配 O
对 O
成 O
功 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
报 I-PHA
， O
通 O
过 O
电 O
子 O
交 O
易 O
系 O
统 O
发 O
送 O
至 O
相 O
应 O
交 O
易 O
商 O
的 O
交 O
易 O
终 O
端 O
上 O
， O
通 O
知 O
其 O
按 O
照 O
按 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
的 O
规 O
定 O
进 O
行 O
交 B-PHA
收 I-PHA
。 O

未 O
获 O
得 O
交 O
收 O
配 O
对 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
报 I-PHA
， O
持 O
有 O
该 O
部 O
分 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
报 I-PHA
的 O
交 O
易 O
商 O
将 O
按 O
照 O
交 B-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
的 O
相 O
关 O
规 O
定 O
获 O
得 O
延 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
补 I-PHA
偿 I-PHA
费 I-PHA
， O
并 O
继 O
续 O
持 O
有 O
该 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
。 O

经 O
由 O
实 O
仓 O
交 O
易 O
商 O
的 O
补 O
充 O
申 O
报 O
得 O
以 O
配 O
对 O
交 O
收 O
的 O
， O
相 O
应 O
的 O
延 B-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
补 I-PHA
偿 I-PHA
费 I-PHA
转 O
移 O
给 O
该 O
实 O
仓 O
交 O
易 O
商 O
， O
交 O
易 O
系 O
统 O
按 O
实 O
仓 O
交 O
易 O
商 O
补 O
充 O
申 O
报 O
方 O
向 O
的 O
相 O
反 O
方 O
向 O
生 O
成 O
实 O
仓 O
交 O
易 O
商 O
的 O
订 O
货 O
。 O

例 O
如 O
， O
甬 B-TAE_P
商 I-TAE_P
所 I-TAE_P
规 O
定 O
交 B-PHA
收 I-PHA
申 I-PHA
报 I-PHA
日 I-PHA
后 O
的 O
连 O
续 O
交 O
易 O
日 O
分 O
别 O
标 O
记 O
为 O
D O
1 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
、 O
D O
2 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
、 O
D O
3 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
… O
… O
及 O
最 O
后 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
， O
交 O
收 O
申 O
报 O
必 O
须 O
在 O
最 O
后 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
前 O
完 O
成 O
交 B-PHA
收 I-PHA
， O
具 O
体 O
流 O
程 O
如 O
图 O
5 O
- O
1 O
1 O
所 O
示 O
。 O

5 O
） O
协 B-PHA
议 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
签 O
订 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
的 O
买 B-PER
卖 I-PER
双 I-PER
方 I-PER
若 O
协 O
商 O
一 O
致 O
， O
可 O
在 O
申 O
请 O
日 O
开 B-PHA
市 I-PHA
前 O
规 O
定 O
时 O
间 O
内 O
向 O
交 B-ORG
易 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
申 O
请 O
协 B-PHA
议 I-PHA
提 I-PHA
前 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
， O
交 B-ORG
易 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
在 O
收 O
到 O
申 O
请 O
的 O
当 B-TIME
日 I-TIME
予 O
以 O
审 O
核 O
确 O
认 O
， O
同 O
时 O
对 O
买 B-PER
卖 I-PER
双 I-PER
方 I-PER
的 O
相 B-PHA
关 I-PHA
电 I-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
同 I-PHA
予 O
以 O
冻 B-PHA
结 I-PHA
。 O

在 O
当 B-TIME
日 I-TIME
交 O
易 O
闭 B-PHA
市 I-PHA
前 O
， O
买 O
方 O
必 O
须 O
交 O
足 O
全 O
额 O
货 O
款 O
， O
卖 O
方 O
必 O
须 O
提 O
交 O
相 O
应 O
的 O
仓 B-PHA
单 I-PHA
。 O

经 O
交 B-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
批 O
准 O
后 O
， O
买 B-PER
卖 I-PER
双 I-PER
方 I-PER
可 O
以 O
进 O
行 O
协 B-PHA
议 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
。 O

其 O
交 O
收 O
方 O
式 O
、 O
质 O
量 O
检 O
验 O
、 O
货 O
款 O
支 O
付 O
、 O
单 O
证 O
流 O
转 O
等 O
相 O
关 O
事 O
宜 O
由 O
双 O
方 O
自 O
行 O
协 O
商 O
处 O
理 O
， O
交 B-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
不 O
承 O
担 O
由 O
此 O
产 O
生 O
的 O
责 O
任 O
。 O

6 O
） O
中 B-PHA
远 I-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
该 O
交 O
收 O
模 O
式 O
是 O
指 O
在 O
中 O
远 O
期 O
交 O
易 O
制 O
度 O
下 O
的 O
交 O
收 O
模 O
式 O
。 O

中 O
远 O
期 O
的 O
交 O
收 O
模 O
式 O
与 O
即 O
期 O
交 O
收 O
模 O
式 O
相 O
比 O
， O
在 O
贸 O
易 O
属 O
性 O
上 O
增 O
加 O
了 O
金 O
融 O
属 O
性 O
。 O

交 B-PHA
收 I-PHA
期 I-PHA
限 I-PHA
越 O
长 O
则 O
价 O
格 O
波 O
动 O
风 O
险 O
越 O
大 O
。 O

中 B-PHA
远 I-PHA
期 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
期 I-PHA
限 I-PHA
一 O
般 O
为 O
3 O
〜 O
6 O
个 O
月 O
， O
在 O
这 O
之 O
间 O
， O
交 O
易 O
商 O
可 O
以 O
自 O
由 O
转 O
让 O
合 O
约 O
以 O
达 O
到 O
套 O
期 O
保 O
值 O
、 O
转 O
移 O
风 O
险 O
的 O
目 O
的 O
。 O

但 O
是 O
， O
中 O
远 O
期 O
与 O
期 O
货 O
的 O
区 O
别 O
在 O
于 O
， O
很 O
多 O
中 O
远 O
期 O
交 B-ORG
易 I-ORG
所 I-ORG
规 O
定 O
在 O
合 O
约 O
规 O
定 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
日 I-PHA
必 O
须 O
以 O
实 B-PHA
物 I-PHA
交 I-PHA
收 I-PHA
而 O
不 O
能 O
对 B-PHA
冲 I-PHA
平 B-PHA
仓 I-PHA
， O
最 O
终 O
必 O
须 O
完 O
成 O
商 O
品 O
所 O
有 O
权 O
的 O
变 O
更 O
， O
从 O
而 O
提 O
高 O
交 O
易 O
的 O
交 B-PHA
收 I-PHA
率 I-PHA
， O
加 O
强 O
对 O
实 O
体 O
经 O
济 O
的 O
服 O
务 O
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
为 O
交 O
易 O
用 O
户 O
提 O
供 O
的 O
金 O
融 O
服 O
务 O
有 O
结 B-PHA
算 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
、 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
服 O
务 O
、 O
供 O
应 O
链 O
金 O
融 O
服 O
务 O
。 O

1 O
、 O
结 B-PHA
算 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
交 O
易 O
商 O
进 O
入 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
时 O
， O
与 O
交 O
易 O
市 O
场 O
签 O
订 O
结 O
算 O
协 O
议 O
， O
交 O
易 O
市 O
场 O
与 O
结 O
算 O
银 O
行 O
签 O
署 O
第 O
三 O
方 O
资 O
金 O
存 O
管 O
协 O
议 O
， O
形 O
成 O
一 O
个 O
交 O
易 O
市 O
场 O
、 O
交 O
易 O
商 O
、 O
银 O
行 O
三 O
方 O
构 O
成 O
的 O
结 O
算 O
系 O
统 O
。 O

交 O
易 O
市 O
场 O
在 O
结 O
算 O
银 O
行 O
设 O
立 O
结 O
算 O
专 O
用 O
账 O
户 O
， O
该 O
账 O
户 O
由 O
结 O
算 O
银 O
行 O
负 O
责 O
监 O
管 O
， O
以 O
保 O
证 O
交 O
易 O
商 O
用 O
于 O
交 O
易 O
结 O
算 O
的 O
资 O
金 O
安 O
全 O
、 O
完 O
整 O
、 O
专 O
款 O
专 O
用 O
。 O

交 O
易 O
商 O
按 O
协 O
议 O
书 O
规 O
定 O
在 O
结 O
算 O
专 O
用 O
账 O
户 O
存 O
入 O
足 O
额 O
资 O
金 O
， O
以 O
确 O
保 O
货 B-PHA
款 I-PHA
、 O
保 B-PHA
证 I-PHA
金 I-PHA
、 O
平 B-PHA
仓 I-PHA
盈 I-PHA
亏 I-PHA
、 O
账 B-PHA
面 I-PHA
价 I-PHA
差 I-PHA
、 O
各 O
项 O
费 O
用 O
和 O
款 O
项 O
的 O
及 O
时 O
支 O
付 O
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
负 O
责 O
与 O
银 O
行 O
的 O
日 O
终 O
对 O
账 O
。 O

相 O
关 O
结 O
算 O
规 O
则 O
， O
可 O
参 O
考 O
无 B-POL_B
锡 I-POL_B
市 I-POL_B
不 I-POL_B
锈 I-POL_B
钢 I-POL_B
电 I-POL_B
子 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
中 I-POL_B
心 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
规 I-POL_B
则 I-POL_B
、 O
山 B-POL_B
东 I-POL_B
寿 I-POL_B
光 I-POL_B
蔬 I-POL_B
菜 I-POL_B
产 I-POL_B
业 I-POL_B
集 I-POL_B
团 I-POL_B
（ O
天 B-LOC
津 I-LOC
） O
商 I-POL_B
品 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
市 I-POL_B
场 I-POL_B
即 I-POL_B
期 I-POL_B
现 I-POL_B
货 I-POL_B
结 I-POL_B
算 I-POL_B
细 I-POL_B
则 I-POL_B
等 O
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
应 O
设 O
立 O
结 B-PHA
算 I-PHA
部 O
门 O
， O
并 O
指 O
定 O
结 O
算 O
银 O
行 O
。 O

结 O
算 O
银 O
行 O
应 O
是 O
全 O
国 O
性 O
的 O
商 B-ORG
业 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
， O
资 O
金 O
雄 O
厚 O
， O
信 O
誉 O
良 O
好 O
； O
并 O
在 O
全 O
国 O
各 O
主 O
要 O
城 B-LOC
市 I-LOC
设 O
有 O
分 O
支 O
机 O
构 O
和 O
营 O
业 O
网 O
点 O
； O
通 O
过 O
表 O
5 O
・ O
5 O
， O
我 O
们 O
可 O
以 O
看 O
到 O
不 O
仅 O
四 O
大 O
国 B-ORG
有 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
， O
各 O
类 O
民 O
营 O
银 O
行 O
和 O
地 O
方 O
性 O
银 O
行 O
也 O
都 O
积 O
极 O
开 O
展 O
与 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
的 O
合 O
作 O
。 O

买 O
方 O
交 O
易 O
商 O
通 O
过 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
交 O
易 O
系 O
统 O
签 O
订 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
约 I-PHA
时 O
必 O
须 O
交 O
付 O
交 B-PHA
易 I-PHA
保 I-PHA
证 I-PHA
金 I-PHA
或 O
者 O
全 O
款 O
。 O

卖 O
方 O
交 O
易 O
商 O
通 O
过 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
交 O
易 O
系 O
统 O
签 O
订 O
电 B-PHA
子 I-PHA
交 I-PHA
易 I-PHA
合 I-PHA
约 I-PHA
或 O
发 O
布 O
合 B-PHA
同 I-PHA
挂 I-PHA
牌 I-PHA
要 I-PHA
约 I-PHA
时 O
， O
必 O
须 O
将 O
货 O
物 O
存 O
入 O
市 O
场 O
指 O
定 O
交 B-PHA
收 I-PHA
仓 I-PHA
库 I-PHA
； O
如 O
果 O
货 O
物 O
尚 O
未 O
在 O
市 O
场 O
注 O
册 O
登 O
记 O
取 O
得 O
仓 B-PHA
单 I-PHA
， O
则 O
必 O
须 O
先 O
交 O
付 O
交 B-PHA
易 I-PHA
保 I-PHA
证 I-PHA
金 I-PHA
， O
待 O
取 O
得 O
仓 B-PHA
单 I-PHA
后 O
， O
可 O
用 O
仓 B-PHA
单 I-PHA
置 O
换 O
出 O
交 B-PHA
易 I-PHA
保 I-PHA
证 I-PHA
金 I-PHA
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
实 O
行 O
当 B-TIME
日 I-TIME
无 O
负 O
债 O
和 O
履 B-PHA
约 I-PHA
保 I-PHA
证 I-PHA
金 I-PHA
制 I-PHA
度 I-PHA
。 O

对 O
于 O
中 O
远 O
期 O
等 O
合 O
约 O
集 B-PAT
中 I-PAT
撮 I-PAT
合 I-PAT
交 I-PAT
易 I-PAT
方 O
式 O
， O
当 B-TIME
日 I-TIME
结 O
算 O
时 O
， O
交 O
易 O
市 O
场 O
对 O
已 O
转 O
让 O
的 O
现 O
货 O
订 O
单 O
计 O
算 O
转 O
让 O
盈 O
亏 O
， O
并 O
相 O
应 O
增 O
减 O
交 O
易 O
商 O
交 O
易 O
结 O
算 O
资 O
金 O
账 O
户 O
的 O
可 O
用 O
资 O
金 O
。 O

对 O
未 O
交 B-PHA
收 I-PHA
或 O
未 O
转 O
让 O
的 O
现 O
货 O
订 O
单 O
计 O
算 O
订 B-PHA
货 I-PHA
盈 I-PHA
亏 I-PHA
， O
订 B-PHA
货 I-PHA
盈 I-PHA
亏 I-PHA
为 O
负 O
时 O
减 O
少 O
交 O
易 O
商 O
的 O
可 O
用 O
资 O
金 O
； O
订 B-PHA
货 I-PHA
盈 I-PHA
亏 I-PHA
为 O
正 O
时 O
不 O
增 O
加 O
交 O
易 O
商 O
的 O
可 O
用 O
资 O
金 O
。 O

每 O
个 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
结 O
束 O
后 O
， O
交 O
易 O
市 O
场 O
根 O
据 O
交 O
易 O
结 O
果 O
和 O
交 O
易 O
市 O
场 O
有 O
关 O
规 O
定 O
对 O
交 B-PHA
易 I-PHA
商 I-PHA
预 I-PHA
付 I-PHA
款 I-PHA
、 O
订 B-PHA
货 I-PHA
盈 I-PHA
亏 I-PHA
、 O
相 O
关 O
的 O
交 O
易 O
、 O
交 O
收 O
款 O
项 O
进 O
行 O
结 B-PHA
算 I-PHA
。 O

如 O
交 O
易 O
商 O
的 O
可 B-PHA
用 I-PHA
资 I-PHA
金 I-PHA
余 I-PHA
额 I-PHA
不 O
足 O
以 O
支 O
付 O
以 O
上 O
款 O
项 O
， O
交 O
易 O
市 O
场 O
向 O
该 O
交 O
易 O
商 O
发 O
出 O
追 O
加 O
资 O
金 O
的 O
通 O
知 O
。 O

当 O
交 O
易 O
商 O
可 B-PHA
用 I-PHA
资 I-PHA
金 I-PHA
余 I-PHA
额 I-PHA
不 O
足 O
时 O
， O
交 O
易 O
商 O
应 O
在 O
下 O
一 O
个 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
开 B-PHA
市 I-PHA
后 O
规 O
定 O
时 O
间 O
内 O
补 O
足 O
需 O
追 O
加 O
的 O
资 O
金 O
数 O
额 O
或 O
. O
自 O
行 O
转 O
让 O
已 O
持 O
有 O
的 O
现 B-PHA
货 I-PHA
订 I-PHA
单 I-PHA
， O
使 O
可 O
用 O
资 O
金 O
大 O
于 O
零 O
。 O

否 O
则 O
交 O
易 O
市 O
场 O
有 O
权 O
将 O
其 O
持 O
有 O
的 O
现 B-PHA
货 I-PHA
订 I-PHA
单 I-PHA
进 O
行 O
强 O
行 O
转 O
让 O
， O
直 O
至 O
补 O
足 O
其 O
所 O
欠 O
款 O
项 O
。 O

每 O
个 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
结 O
束 O
后 O
， O
通 O
过 O
发 O
放 O
交 B-PHA
易 I-PHA
结 I-PHA
算 I-PHA
单 I-PHA
据 I-PHA
或 O
发 O
送 O
数 O
据 O
电 O
文 O
方 O
式 O
向 O
交 O
易 O
商 O
提 O
供 O
交 O
易 O
结 O
算 O
数 O
据 O
， O
交 O
易 O
商 O
可 O
通 O
过 O
交 O
易 O
客 O
户 O
端 O
提 O
取 O
交 O
易 O
结 O
算 O
数 O
据 O
。 O

因 O
特 O
殊 O
情 O
况 O
造 O
成 O
交 O
易 O
市 O
场 O
不 O
能 O
按 O
时 O
提 O
供 O
交 O
易 O
结 O
算 O
数 O
据 O
时 O
， O
市 O
场 O
将 O
及 O
时 O
公 O
布 O
提 O
供 O
交 O
易 O
结 O
算 O
数 O
据 O
的 O
时 O
间 O
。 O

交 O
易 O
商 O
如 O
对 O
结 O
算 O
数 O
据 O
有 O
异 O
议 O
， O
必 O
须 O
在 O
下 O
一 O
交 B-PHA
易 I-PHA
日 I-PHA
开 B-PHA
市 I-PHA
前 O
以 O
书 O
面 O
形 O
式 O
提 O
出 O
， O
否 O
则 O
视 O
为 O
确 O
认 O
市 O
场 O
的 O
结 O
算 O
结 O
果 O
。 O

若 O
由 O
于 O
系 O
统 O
误 O
差 O
导 O
致 O
交 B-PHA
易 I-PHA
结 I-PHA
算 I-PHA
单 I-PHA
的 O
记 O
载 O
事 O
项 O
与 O
实 O
际 O
交 O
易 O
结 O
果 O
和 O
权 O
益 O
不 O
符 O
， O
交 O
易 O
商 O
的 O
确 O
认 O
并 O
不 O
改 O
变 O
交 O
易 O
事 O
实 O
和 O
真 O
实 O
的 O
权 O
益 O
。 O

一 O
般 O
情 O
况 O
下 O
， O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
结 O
算 O
过 O
程 O
分 O
为 O
签 B-PHA
到 I-PHA
、 O
签 B-PHA
退 I-PHA
、 O
入 B-PHA
金 I-PHA
、 O
出 B-PHA
金 I-PHA
、 O
对 B-PHA
账 I-PHA
、 O
冲 B-PHA
红 I-PHA
等 O
， O
其 O
中 O
的 O
入 B-PHA
金 I-PHA
① O
和 O
出 B-PHA
金 I-PHA
② O
流 O
程 O
如 B-TIME
下 I-TIME
③ O
。 O

1 O
） O
入 B-PHA
金 I-PHA
流 O
程 O
（ O
1 O
） O
交 O
易 O
商 O
发 O
出 O
入 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
。 O

入 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
内 O
容 O
包 O
括 O
指 O
令 O
类 O
别 O
（ O
入 B-PHA
金 I-PHA
） O
、 O
交 O
易 O
商 O
编 O
码 O
、 O
交 O
易 O
商 O
名 O
称 O
、 O
开 B-PHA
户 I-PHA
行 I-PHA
、 O
账 O
号 O
、 O
金 O
额 O
。 O

入 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
当 B-TIME
日 I-TIME
有 O
效 O
且 O
发 O
出 O
后 O
不 O
得 O
撤 O
销 O
。 O

（ O
2 O
） O
结 O
算 O
银 O
行 O
根 O
据 O
交 O
易 O
商 O
上 O
述 O
入 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
， O
核 O
对 O
户 O
名 O
、 O
账 O
号 O
等 O
与 O
交 O
易 O
商 O
在 O
结 O
算 O
银 O
行 O
系 O
统 O
中 O
登 O
记 O
的 O
信 O
息 O
相 O
符 O
后 O
， O
以 O
转 O
账 O
的 O
形 O
式 O
将 O
资 O
金 O
从 O
交 O
易 O
商 O
银 O
行 O
账 O
户 O
划 O
入 O
交 O
易 O
中 O
心 O
结 O
算 O
账 O
户 O
。 O

2 O
） O
出 B-PHA
金 I-PHA
流 O
程 O
（ O
1 O
） O
交 O
易 O
商 O
发 O
出 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
。 O

出 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
内 O
容 O
包 O
括 O
指 O
令 O
类 O
别 O
（ O
出 B-PHA
金 I-PHA
） O
、 O
交 O
易 O
商 O
编 O
码 O
、 O
交 O
易 O
商 O
名 O
称 O
、 O
开 B-PHA
户 I-PHA
行 I-PHA
、 O
账 O
号 O
、 O
金 O
额 O
。 O

出 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
当 B-TIME
日 I-TIME
有 O
效 O
且 O
发 O
出 O
后 O
不 O
得 O
撤 O
销 O
。 O

（ O
2 O
） O
结 O
算 O
银 O
行 O
根 O
据 O
交 O
易 O
商 O
上 O
述 O
出 B-PHA
金 I-PHA
指 O
令 O
， O
核 O
对 O
户 O
名 O
、 O
账 O
号 O
等 O
与 O
交 O
易 O
商 O
在 O
结 O
算 O
银 O
行 O
系 O
统 O
中 O
登 O
记 O
的 O
信 O
息 O
相 O
符 O
后 O
， O
以 O
转 O
账 O
的 O
形 O
式 O
将 O
资 O
金 O
从 O
本 O
公 O
司 O
定 B-PHA
金 I-PHA
存 I-PHA
管 I-PHA
专 I-PHA
用 I-PHA
结 I-PHA
算 I-PHA
账 I-PHA
户 I-PHA
划 O
入 O
交 O
易 O
商 O
绑 O
定 O
银 O
行 O
结 O
算 O
账 O
户 O
。 O

入 B-PHA
金 I-PHA
额 O
度 O
无 O
限 O
制 O
， O
但 O
交 O
易 O
商 O
绑 O
定 O
银 O
行 O
结 O
算 O
账 O
户 O
的 O
资 O
金 O
余 O
额 O
必 O
须 O
大 O
于 O
入 B-PHA
金 I-PHA
金 I-PHA
额 I-PHA
与 O
银 B-PHA
行 I-PHA
划 I-PHA
款 I-PHA
手 I-PHA
续 I-PHA
费 I-PHA
的 O
总 O
和 O
。 O

出 B-PHA
金 I-PHA
额 I-PHA
度 I-PHA
有 O
限 O
制 O
， O
必 O
须 O
小 O
于 O
等 O
于 O
“ O
可 B-PHA
出 I-PHA
金 I-PHA
额 I-PHA
” O
④ O
。 O

银 O
行 O
结 O
算 O
服 O
务 O
的 O
入 B-PHA
金 I-PHA
和 O
出 B-PHA
金 I-PHA
与 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
服 O
务 O
的 O
充 O
值 O
和 O
提 O
现 O
功 O
能 O
类 O
似 O
， O
但 O
是 O
， O
走 O
的 O
是 O
银 O
行 O
不 O
同 O
的 O
资 O
金 O
管 O
理 O
通 O
道 O
， O
遵 O
循 O
不 O
同 O
的 O
结 B-PHA
算 I-PHA
规 I-PHA
则 I-PHA
。 O

2 O
、 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
服 O
务 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
服 O
务 O
就 O
是 O
具 O
有 O
一 O
定 O
信 O
誉 O
的 O
机 O
构 O
与 O
银 O
行 O
达 O
成 O
协 O
议 O
后 O
在 O
商 O
品 O
交 O
易 O
过 O
程 O
中 O
向 O
交 O
易 O
双 O
方 O
提 O
供 O
的 O
资 B-PHA
金 I-PHA
托 I-PHA
管 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
。 O

第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
服 O
务 O
很 O
好 O
地 O
解 O
决 O
了 O
传 O
统 O
支 O
付 O
过 O
程 O
中 O
异 O
步 O
交 O
换 O
① O
时 O
的 O
信 O
息 O
不 O
对 O
称 O
、 O
道 O
德 O
风 O
险 O
和 O
违 O
约 O
风 O
险 O
。 O

因 O
此 O
， O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
服 O
务 O
在 O
我 O
国 O
获 O
得 O
了 O
很 O
快 O
的 O
发 O
展 O
， O
从 O
2 O
0 O
1 O
1 O
年 O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
发 O
放 O
第 O
一 O
批 O
支 O
付 O
牌 O
照 O
② O
以 O
来 O
， O
截 O
至 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
9 O
月 O
8 O
日 O
， O
中 B-ORG
国 I-ORG
人 I-ORG
民 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
共 O
发 O
放 O
2 O
7 O
0 O
张 O
非 O
金 O
融 O
机 O
构 O
《 O
支 O
付 O
业 O
务 O
许 B-PER
可 I-PER
证 I-PER
》 O
牌 O
照 O
。 O

“ O
浙 B-TAE_B
江 I-TAE_B
易 I-TAE_B
士 I-TAE_B
江 I-TAE_B
易 I-TAE_B
士 I-TAE_B
企 I-TAE_B
业 I-TAE_B
管 I-TAE_B
理 I-TAE_B
服 I-TAE_B
务 I-TAE_B
有 I-TAE_B
限 I-TAE_B
公 I-TAE_B
司 I-TAE_B
” O
由 O
于 O
多 O
次 O
违 O
规 O
， O
中 B-ORG
央 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
已 O
正 O
式 O
确 O
认 O
注 O
销 O
， O
“ O
广 B-TAE_B
东 I-TAE_B
益 I-TAE_B
民 I-TAE_B
旅 I-TAE_B
游 I-TAE_B
休 I-TAE_B
闲 I-TAE_B
服 I-TAE_B
务 I-TAE_B
有 I-TAE_B
限 I-TAE_B
公 I-TAE_B
司 I-TAE_B
” O
由 O
于 O
非 O
法 O
吸 O
储 O
被 O
调 O
查 O
， O
在 O
2 O
0 O
1 O
5 O
年 O
1 O
0 O
月 O
8 O
日 O
被 O
中 B-ORG
央 I-ORG
银 I-ORG
行 I-ORG
正 O
式 O
注 O
销 O
。 O

目 B-TIME
前 I-TIME
拥 O
有 O
牌 O
照 O
的 O
公 O
司 O
2 O
6 O
8 O
家 O
。 O

支 O
付 O
宝 O
就 O
是 O
主 O
要 O
服 O
务 O
于 O
消 O
费 O
品 O
电 O
商 O
领 O
域 O
的 O
第 O
一 O
批 O
支 O
付 O
业 O
务 O
许 O
可 O
的 O
获 O
得 O
者 O
。 O

在 O
已 O
获 O
得 O
支 O
付 O
牌 O
照 O
的 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
机 O
构 O
中 O
， O
只 O
有 O
少 O
数 O
从 O
事 O
B O
2 O
B O
业 O
务 O
， O
包 O
括 O
中 B-TAE_B
金 I-TAE_B
支 I-TAE_B
付 I-TAE_B
、 O
国 B-TAE_B
付 I-TAE_B
宝 I-TAE_B
、 O
易 B-TAE_B
极 I-TAE_B
付 I-TAE_B
等 O
。 O

中 B-TAE_B
金 I-TAE_B
支 I-TAE_B
付 I-TAE_B
（ O
金 B-TAE_B
科 I-TAE_B
信 I-TAE_B
安 I-TAE_B
） O
于 O
2 O
0 O
1 O
0 O
年 O
2 O
月 O
4 O
日 O
挂 B-PHA
牌 I-PHA
成 O
立 O
， O
是 O
中 B-TAE_B
金 I-TAE_B
金 I-TAE_B
融 I-TAE_B
认 I-TAE_B
证 I-TAE_B
中 I-TAE_B
心 I-TAE_B
（ O
C B-TAE_B
F I-TAE_B
C I-TAE_B
A I-TAE_B
） O
的 O
全 O
资 O
子 O
公 O
司 O
， O
承 O
接 O
母 O
公 O
司 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
业 O
务 O
。 O

中 B-TAE_B
金 I-TAE_B
支 I-TAE_B
付 I-TAE_B
与 O
“ O
易 B-TAE_B
钢 I-TAE_B
在 I-TAE_B
线 I-TAE_B
” O
（ O
飞 O
谷 O
网 O
） O
和 O
时 B-TAE_B
力 I-TAE_B
科 I-TAE_B
技 I-TAE_B
合 O
作 O
， O
实 O
现 O
交 O
易 O
的 O
第 O
三 O
方 O
银 O
联 O
支 O
付 O
， O
提 O
高 O
了 O
交 O
易 O
资 O
金 O
的 O
安 O
全 O
性 O
和 O
可 O
靠 O
性 O
， O
成 O
为 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
机 O
构 O
涉 O
水 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
的 O
成 O
功 O
案 O
例 O
。 O

国 B-TAE_B
付 I-TAE_B
宝 I-TAE_B
是 O
依 O
托 O
中 B-ORG
国 I-ORG
国 I-ORG
际 I-ORG
电 I-ORG
子 I-ORG
商 I-ORG
务 I-ORG
中 I-ORG
心 I-ORG
发 O
起 O
组 O
建 O
的 O
， O
针 O
对 O
政 O
府 O
及 O
企 O
业 O
的 O
需 O
求 O
成 O
立 O
的 O
国 O
有 O
背 O
景 O
的 O
独 O
立 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
平 O
台 O
。 O

易 B-TAE_B
极 I-TAE_B
付 I-TAE_B
是 O
重 B-LOC
庆 I-LOC
市 I-LOC
获 O
得 O
第 O
一 O
块 O
互 O
联 O
网 O
支 O
付 O
牌 O
照 O
的 O
支 O
付 O
企 O
业 O
。 O

浙 I-TAE_P
江 I-TAE_P
余 I-TAE_P
姚 I-TAE_P
塑 I-TAE_P
料 I-TAE_P
城 I-TAE_P
网 I-TAE_P
上 I-TAE_P
交 I-TAE_P
易 I-TAE_P
市 I-TAE_P
场 I-TAE_P
等 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
也 O
获 O
得 O
了 O
第 O
三 O
方 O
支 O
付 O
牌 O
照 O
（ O
甬 B-TAE_B
易 I-TAE_B
支 I-TAE_B
付 I-TAE_B
） O
。 O

3 O
、 O
供 B-PHA
应 I-PHA
链 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
服 I-PHA
务 I-PHA
根 O
据 O
《 O
巴 B-PER
塞 I-PER
尔 I-PER
协 O
议 O
》 O
（ O
2 O
0 O
0 O
4 O
年 O
6 O
月 O
） O
的 O
定 O
义 O
， O
贸 B-PHA
易 I-PHA
融 I-PHA
资 I-PHA
是 O
指 O
在 O
商 O
品 O
交 O
易 O
中 O
， O
运 O
用 O
结 O
构 O
性 O
短 O
期 O
融 O
资 O
工 O
具 O
， O
针 O
对 O
企 O
业 O
预 O
付 O
、 O
存 O
货 O
及 O
应 O
收 O
等 O
资 O
产 O
进 O
行 O
的 O
结 O
构 O
性 O
短 O
期 O
融 O
资 O
， O
既 O
包 O
括 O
基 O
于 O
企 O
业 O
主 O
体 O
评 O
级 O
而 O
发 O
放 O
的 O
一 O
般 O
性 O
贸 O
易 O
融 O
资 O
， O
也 O
包 O
括 O
基 O
于 O
单 O
笔 O
债 O
项 O
评 O
级 O
而 O
发 O
放 O
的 O
自 O
偿 O
性 O
贸 O
易 O
融 O
资 O
。 O

供 B-PHA
应 I-PHA
链 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
属 O
于 O
基 O
于 O
供 O
应 O
链 O
管 O
理 O
环 O
境 O
下 O
的 O
一 O
种 O
自 O
偿 O
性 O
贸 O
易 O
融 O
资 O
形 O
式 O
。 O

供 B-PHA
应 I-PHA
链 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
是 O
指 O
对 O
供 O
应 O
链 O
内 O
部 O
的 O
交 O
易 O
结 O
构 O
进 O
行 O
分 O
析 O
的 O
基 O
础 O
上 O
， O
运 O
用 O
自 O
偿 O
性 O
贸 B-PHA
易 I-PHA
融 I-PHA
资 I-PHA
的 O
信 O
贷 O
模 O
型 O
， O
并 O
引 O
入 O
核 O
心 O
企 O
业 O
、 O
物 O
流 O
监 O
管 O
公 O
司 O
、 O
资 O
金 O
流 O
导 O
引 O
工 O
具 O
等 O
风 O
险 O
控 O
制 O
变 O
量 O
， O
对 O
供 O
应 O
链 O
的 O
不 O
同 O
节 O
点 O
提 O
供 O
封 O
闭 O
的 O
授 O
信 O
支 O
持 O
及 O
其 O
他 O
结 O
算 O
、 O
理 O
财 O
等 O
综 O
合 O
金 O
融 O
服 O
务 O
。 O

供 B-PHA
应 I-PHA
链 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
业 O
务 O
作 O
为 O
一 O
项 O
创 O
新 O
型 O
业 O
务 O
与 O
银 O
行 O
传 O
统 O
业 O
务 O
有 O
较 O
大 O
差 O
异 O
， O
主 O
要 O
表 O
现 O
在 O
三 O
个 O
方 O
面 O
： O
① O
对 O
供 O
应 O
链 O
成 O
员 O
的 O
信 O
贷 O
准 O
入 O
评 O
估 O
不 O
是 O
孤 O
立 O
的 O
， O
供 O
应 O
链 O
核 O
心 O
企 O
业 O
的 O
财 O
务 O
实 O
力 O
、 O
行 O
业 O
地 O
位 O
及 O
对 O
整 O
个 O
供 O
应 O
链 O
的 O
管 O
理 O
效 O
率 O
成 O
为 O
银 O
行 O
首 O
要 O
考 O
虑 O
的 O
因 O
素 O
； O
② O
严 O
格 O
地 O
将 O
供 O
应 O
链 O
成 O
员 O
的 O
融 B-PHA
资 I-PHA
限 O
制 O
在 O
其 O
与 O
核 O
心 O
企 O
业 O
的 O
交 O
易 O
活 O
动 O
范 O
围 O
内 O
； O
③ O
供 O
应 O
链 O
金 O
融 O
还 O
强 O
调 O
授 O
信 O
还 O
款 O
来 O
源 O
的 O
自 O
偿 O
性 O
， O
即 O
引 O
导 O
销 O
售 O
收 O
入 O
直 O
接 O
用 O
于 O
偿 O
还 O
授 O
信 O
。 O

供 B-PHA
应 I-PHA
链 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
与 O
传 O
统 O
信 B-PHA
贷 I-PHA
的 O
区 O
别 O
： O
银 O
行 O
传 O
统 O
的 O
做 O
法 O
是 O
授 O
信 O
是 O
针 O
对 O
整 O
个 O
企 O
业 O
的 O
， O
在 O
评 O
估 O
时 O
关 O
注 O
企 O
业 O
的 O
规 O
模 O
、 O
负 O
债 O
率 O
、 O
净 O
资 O
产 O
、 O
盈 O
利 O
能 O
力 O
及 O
担 O
保 O
方 O
式 O
等 O
基 O
本 O
企 O
业 O
运 O
营 O
情 O
况 O
； O
供 B-PHA
应 I-PHA
链 I-PHA
金 I-PHA
融 I-PHA
这 O
种 O
自 O
偿 O
性 O
贸 O
易 O
融 O
资 O
的 O
关 O
注 O
点 O
则 O
在 O
于 O
每 O
笔 O
真 O
实 O
的 O
业 O
务 O
， O
是 O
对 O
具 O
体 O
的 O
单 O
笔 O
业 O
务 O
进 O
行 O
授 O
信 O
， O
通 O
过 O
资 O
金 O
的 O
封 O
闭 O
式 O
运 O
作 O
， O
确 O
保 O
在 O
每 O
笔 O
真 O
实 O
的 O
业 O
务 O
发 O
生 O
之 O
后 O
， O
资 O
金 O
可 O
以 O
安 O
全 O
回 O
笼 O
， O
以 O
控 O
制 O
融 B-PHA
资 I-PHA
风 I-PHA
险 I-PHA
。 O

封 O
闭 O
性 O
的 O
和 O
自 O
偿 O
性 O
的 O
业 O
务 O
流 O
程 O
可 O
以 O
有 O
效 O
地 O
降 O
低 O
风 O
险 O
， O
这 O
种 O
银 O
行 O
按 O
贸 O
易 O
链 O
条 O
上 O
的 O
真 O
实 O
交 O
易 O
向 O
供 O
应 O
链 O
上 O
下 O
游 O
大 O
型 O
企 O
业 O
借 O
款 O
的 O
封 O
闭 O
操 O
作 O
， O
能 O
够 O
有 O
效 O
降 O
低 O
贷 O
款 O
企 O
业 O
的 O
违 B-PHA
约 I-PHA
风 I-PHA
险 I-PHA
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
会 O
提 O
供 O
最 O
新 O
的 O
市 O
场 O
资 O
讯 O
， O
包 O
括 O
大 O
宗 O
商 O
品 O
交 O
易 O
市 O
场 O
资 O
讯 O
、 O
物 O
流 O
资 O
讯 O
和 O
金 O
融 O
资 O
讯 O
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
交 O
易 O
市 O
场 O
资 O
讯 O
包 O
括 O
交 B-PHA
易 I-PHA
品 I-PHA
种 I-PHA
、 O
交 B-PHA
易 I-PHA
价 I-PHA
格 I-PHA
、 O
产 B-PHA
量 I-PHA
销 B-PHA
量 I-PHA
、 O
国 O
际 O
市 O
场 O
动 O
态 O
等 O
。 O

物 O
流 O
资 O
讯 O
有 O
物 O
流 O
新 O
闻 O
、 O
技 O
术 O
创 O
新 O
、 O
前 O
沿 O
动 O
态 O
、 O
客 O
户 O
跟 O
踪 O
、 O
产 O
业 O
需 O
求 O
、 O
伙 O
伴 O
动 O
态 O
等 O
。 O

大 O
宗 O
商 O
品 O
电 O
子 O
交 O
易 O
市 O
场 O
可 O
以 O
根 O
据 O
采 O
集 O
到 O
的 O
“ O
大 O
数 O
据 O
” O
， O
发 O
布 O
一 O
些 O
有 O
利 O
于 O
行 O
业 O
发 O
展 O
的 O
信 O
息 O
。 O

市 O
场 O
动 O
态 O
、 O
交 O
易 O
商 O
管 O
理 O
以 O
《 B-POL_B
山 I-POL_B
东 I-POL_B
寿 I-POL_B
光 I-POL_B
蔬 I-POL_B
菜 I-POL_B
产 I-POL_B
业 I-POL_B
集 I-POL_B
团 I-POL_B
（ O
天 B-LOC
津 I-LOC
） O
商 I-POL_B
品 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
市 I-POL_B
场 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
商 I-POL_B
管 I-POL_B
理 I-POL_B
办 I-POL_B
法 I-POL_B
》 I-POL_B
和 O
《 B-POL_B
无 I-POL_B
锡 I-POL_B
市 I-POL_B
不 I-POL_B
锈 I-POL_B
钢 I-POL_B
电 I-POL_B
子 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
中 I-POL_B
心 I-POL_B
交 I-POL_B
易 I-POL_B
规 I-POL_B
则 I-POL_B
（ I-POL_B
2 I-POL_B
0 I-POL_B
1 I-POL_B
4 I-POL_B
年 I-POL_B
） I-POL_B
》 I-POL_B
为 O
例 O
。 O
